<resources>
    <string name="app_name">رأس الكتاب</string>
    <string name="background">backgroundImage</string>
    <string name="font_bold">pr_bold.TTF</string>
    <string name="font_light">pr_light.TTF</string>
    <string name="font_medium">pr_regular.TTF</string>
    <string name="sarketab">کتیب</string>
    <string name="ezdevaj">البراج الزدواج</string>
    <string name="estekhareh">أبجد استخاره</string>
    <string name="shaksghaeb">شرط غائب</string>
    <string name="rava_hajat">تلبية الحاجة</string>
    <string name="choice_name">انتخاب اسم</string>
    <string name="hamzad">اسم التوأم</string>
    <string name="change_name">تفاصیل الإسم</string>
    <string name="birthday">عيد الميلاد</string>
    <string name="hajat">اكتب احتياجاتك</string>
    <string name="target">اسم الشخص المعني</string>


    <string name="input_login_mail">أدخل بريدك الإلكتروني</string>
    <string name="input_login_pass">ادخل رقمك السري</string>


    <string name="Saturday">‫السبت</string>
    <string name="Sunday">الأحد</string>
    <string name="Monday">الاثنين</string>
    <string name="Tuesday">‫الثلاثاء</string>
    <string name="Wednesday">‫الأربعاء</string>
    <string name="Thursday">‫الخميس</string>
    <string name="Friday">‫الجمعة</string>



    <string name="sherakat">شراكة بين شخصين</string>
    <string name="mother">اسم الأم</string>
    <string name="name">اسم</string>
    <string name="eghamat">الإقامة في مکان معین</string>
    <string name="birth">تاريخ الولادة</string>
    <string name="calender">تقویم کمکی</string>
    <string name="man_name">اسم السيد</string>
    <string name="woman_name">اسم السيدة</string>
    <string name="man_mother_name">اسم الأم يا سيدي</string>
    <string name="woman_mother_name">اسم والدة السيدة</string>
    <string name="natijeh">نتيجة</string>
    <string name="nafar_aval">اسم الشخص الأول</string>
    <string name="nafar_dovom">اسم الشخص الثاني</string>
    <string name="city">المدينة المعنية</string>
    <string name="address">تهران نواب ۸ پلاک ۲</string>
    <string name="email">info@sarketab.com</string>
    <string name="phone">۰۲۱ ۵۶۳۲ ۳۲۳ ۱۱</string>
    <string name="abjad_text">الرجاء الضغط وانقر على الزر</string>
    <string name="abjad_text1">اضغط على المفتاح ثلاث مرات في المجموع</string>
    <string name="click1">انقر أولاً</string>
    <string name="click2">النقرة الثانية</string>
    <string name="click3">النقرة الثالثة</string>
    <string name="show_estekhareh">عرض الإستخارة</string>
    <string name="help_calender">التقويم المساعد</string>
    <string name="man">رجل</string>
    <string name="woman">أنثى</string>
    <string name="dbj">از چيزي دلخور يا غمگين هستي . فكرش را از سر ت بيرون كن . در روزي به رويت گشوده است به زودي از يكي از خويشان چيزي به تو ميرسد متواضع باش و تكبر را كنار بگذار . در چند روز آينده خبر خوشي به تو ميرسد . اگر قصد سفر داري برو زيرا هم موجب شادي خودت و هم دوستان و آشنايان ميشود . به زودي كارها بر وفق مراد تو ميشود. </string>
    <string name="dbb">نيت خوبي كردي قصد انجام هر كاري را داري ،در آن به توفيق مي رسي ، به زودي از رنج و غم رهايي مي يابي . عيب تو اينست كه راز دلت را به همه ميگويي از اين كار پرهيز كن . در هر كاري به خدا توكل كن تا كارت كامل انجام شود. </string>
    <string name="djd">طالعت روشن است . موفقيت و سعادت به تو روي خواهد آورد پس اندوه به دل راه مده مال يا چيزي را از دست داده اي آن را به دست خواهي آورد . در كارها به خدا توكل كن و به فكر سود و زيانش نباش . تا چند روز آينده خبر خوشحال كننده اي خواهي شنيد . كارها بر وفق مراد تو پيش خواهد رفت و به مقصود خواهي رسيد انشا الله. </string>
    <string name="dad">قصد و نيتت خوب است . در رحمت به سويت باز ميشود از چشم زخم مردم ترسي به خود راه نده ،از آن در امان خواهي بود در هر كاري با اهلش مشورت كن در همه حال رضاي خدا و خلق خدا را در نظر داشته باش . بخت با تو يار است. </string>
    <string name="aab">اگر بيمار هستي به زودي سلامت خود را باز مي يابي و از سلامت و تندرستي بر خوردار ميشوي. به زودي زندگي خوبي با خانواده ات خواهي داشت در كار و معامله سود خوبي نصيب تو ميشود يكي از كساني كه به او نيكي ميكني به تو بدي ميكند . اما از كار خود پشيمان ميشود ، چون غوخوار توست اگر قصد سفر داري برو سفر خوبي خواهي داشت اگر چيزي را از دست داده اي به زودي به دست خواهي اورد اگر مسافري داري به زودي باز ميگردد اگر كسي از نزديكانت در زندان باشد به زودي آزاد ميشود اگر خواسته اي داري به زودي بر آورده ميشود از كارهاي بد حذر كن و در انجام كارهاي خير پيش قدم باش به خاطر انجام يك كار خوب و خير بر سر زبانها ميافتي . از جايي كه انتظار نداري پول يا چيزي به شما ميرسد پس خداوند را شكر گذار باش. </string>
    <string name="aba">ايمانت را قوي كن آنچه را كه آرزو و انتظار داري از خداوند طلب كن . به زودي كارهايت سر و سامان ميگيرد و به مرادت ميرسي . البته با همت و اراده ي خودت . از آنچه كه ميترسي ، در امنن هستي به خداوند توكل كن. </string>
    <string name="abj">به زودي مقصودت بر آورده ميشود و از غم رها ميشوي بايد شكر خدا را به جا آوري . افرادي هستند كه در عين دوستي ، غيبت تو را ميكنند . از اين افراد دوري كن . براي مقصود و نيتي كه داري بايد تلاش كني تا به ان برسي اگر كسي را رنجانده اي بايد از او دلجويي كني نيات خير داشته باش و در كارها مردانه پيش برو ، به خداوند توكل كن تا به مرادت برسي. </string>
    <string name="adb">طالع خوبي داري عاقبت به آنچه كه طالب هستي ميرسي از كار و بيع و شراكت سود خواهي برد . و رنج و مشكلت حل خواهد شد اگر طالب مال حلال باشي ، روز به روز كارت بهتر ميشود اگر قصد سفر داري برو ار آن سود خواهي برد اگر مسافر داري به سلامت باز ميگردد اگر گره يا مشكلي تا اينجا در زندگيت بوده رفع شده و بعد از اين زندگي خوبي خواهي داشت. </string>
    <string name="ajb">با اين نيتي كه كرده اي به خواسته ات ميرسي و خداوند تو را از غم و رنج ميرهاند ، پول و ثروت خوبي نصيب تو ميشود اگر با كسي منازعه و دعوا داري عاقبت به نفع تو خواهد شد اگر او با تو نمي سازد نگران نباش عاقبت رام خواهد شد اگر چيزي را از دست داده اي دوباره به دست مي آوري . از عبادت كوتاهي نكن تا كارت راست و هم قلبت مصفا شود . </string>
    <string name="bbb">نيت خوبي كرده اي طالعت با تو يار است و به توفيق و نشاط مي رسي . شكر خدا را در همه وقت به جا بياور اگر قصد ازدواج و يا معامله اي داروي و يا قصد شراكت و سرمايه گذاري داري بخت بت تو يار است ، به شرط انكه خود نيز همت كني . اگر با كسي در گير هستي عاقبت به نفع تو خاتمه مي يابد. </string>
    <string name="bbd">طالع خوبي است و نيتت بر آورده مي شود .به زودي از غمها رها ميشوي زيرا فالت نويد خير و سعادت ميدهد در كارهايت همچنان كوشا باش تا موفقيت و پيروزي نصيب شود مراقب بدخواهان باش و رازت را به هركس نگو با كسي خويشي يا دوستي خواهي كرد كه بسيار خوبست . در زندگي دو دل نباش . در نماز كاهلي نكن تا به مراد و مقصود برسي انشا الله. </string>
    <string name="bda">طالعت خوب است اما از قصد و نيتي كه داري دوري كن پشيماني در پي دارد . و غمگين خواهي شد . نبايد چنين قصدي را دنبال كني . شخصي سياه چهر هبا تو دشمني دارد از او بزر حذر باش . حدود دو سال است كه كارت خوب نيست، اما اگر صبر داشته باشي گشايش در كارت ديده ميشود و به مرادت ميرسي. </string>
    <string name="bdb">به زودي مشكل يا ناراحتيت بر طرف ميشود اما نبايد از كسي توقع خير و راحتي داشته باشي چيزي را از دست داده اي كه به زودي به دست مي آوري اگر با كسي دعوا و مخاصمه اي داري عاقبت به نفع تو تما م ميشود اگر چنين قصدي را اكنون داريد چند روزي صبر كنيد و سپس به آن اقدام كنيد به زودي گشايش و توفيقي نصيب تو ميشود و كارت بالا ميگيرد. </string>
    <string name="bjd">طالعت نيك است و نيتت بر آورده مي شود رازت را به كسي نگو . بايد مراقب بدخواهان باشي در كارت گشايش ديده ميشود به خئاوند رحمان اميدوار باش و با توكل به او به كار و زندگيت ادامه بده . اطمينان داشته باش كه روزهاي بهتري در پيش خواهي داشت . </string>
    <string name="jjj">آينده ي خوبي در انتظار توست اگر كمي همت كني ، زندگي خوبي خواهي داشت راه موفقيت براي تو باز است اگر نياز به كمك و يا حمايت كسي پيدا كني به آن پاسخ خواهد گفت ترفند بد خواهان را پشت سر ميگذاري و به مراد و خواسته ات ميرسي .در همه ي امور به خدا توكل كن. </string>
    <string name="jja">نيتت بر آورده ميشود و آنچه را كه طلب كرده اي به دست خواهي آورد گشايش مالي در فالت ديده ميشود اگر دست به كار جديدي زده اي توفيق خوبي همراه خواهد داشت . اگر نو رسيده اي داري قدمش براي تو خير است به توصيه و نصايح ديگران گوش كن تا به مراد برسي. </string>
    <string name="jda">به نظر ميرسد اهل فتنه هستي و فتنه بر پا ميكني . دست از خصومت بردار تا به غم مبتلا نشوي زبانت را نگه دار وگرنه دوستان و آشنايان از تو رنجيده و تو را ترك ميكنند . چند وقت ديگر گشايشي در كارت پيدا ميشود . از جايي كه انتظار نداري سود و نفعي به تو ميرسد براي آنكه به رفاه و سعادت برسي بايد كوشش و همت كني در چند روز آينده خبر خوشي به تو ميرسد و در پيش بعضي عزيز ميشوي. </string>
    <string name="jab">قصد و نيت بدي داري از آن دوري كن وگر نه پشيمان ميشوي بهتر است در پي كار خودت بماني و منتظر باشي . سعي كن با پرورش افكار و نيات خوب در سر ،سعادت را به روي خود باز كني و از الطاف خداوند در همه ي امور برخوردار شوي. </string>
    <string name="jba">طالعت نيكست با توكل به خداوند به خواسته ات مي رسي تغييراتي در پيش داري به خداوند توكل كن تا زودتر به مقصود برسي . به همه اعتماد نكن . چيزي يا خبري به تو ميرسد كه ممكن است خيلي با ارزش نباشد . ولي تو را خوشحال ميكند، آينده ي روشني داري ،براي رسيدن به آن راه زيادي نمانده اما بايد مراقب اعمال و رفتارت باشي. </string>
    <string name="jaa">به آنچه نيت كرده اي ميرسي آما بايد منتظر بماني . ارز اعمال بد دوري كن تا از غم و رنج در امان بماني . از فكر بد و پول حرام دوري كن ، خداوند روزي تو را به تو حواله كرده است . به زودي يك خبر خوشحال كننده به تو ميرسد كه تغييراتي در زندگي تو به وجود مي آورد اگر در همه ي امور به خداوند توكل كني به مقصودت مي رسي. </string>
    <string name="dbd">طالع خوبي داري و به خواسته ات ميرسي . روزي حلال به دست تو ميرسد قدرش را بدان سعي كن به كسي خيانت نكني ، چون صدمه ي بزرگي خواهي خورد . اگر قصد سفر دوري داري ،از آن منصرف شو زيرا به رنج و زحمت خواهي افتاد و از كار و تلاش غفلت مكن تا به مقصود برسي . انشا الله </string>
    <string name="ddd">نيت خوبي كردي به خواسته و آرزويت مي رسي . در روزي به رويت گشوده ميشود وبه سعادت و خوشي دست مي يابي . اگر قصد سفر يا معامله اي داري به آن عمل كن به نفع تو خواهد بود به ديگران اعتماد كني اما رازت را به هر كس مگو به زودي خبر خوشي به تو ميرسد. </string>
    <string name="ddb">از اين نيت كه كرده اي بايد صبر كني تا مرادت حاصل شود .اگر قصد سفر داري برو ، نفع خوبي از ان خواهي برد اگر قصد انجام كار خيري داري به آن عمل كن مراقب باش تا گناه نكني . براي بهتر شدن كارها به خداوند توكل كن. </string>
    <string name="djb">در چند روز آينده خبر خوشي به تو ميرسد يك طلب سوخته و يا يك چيز گم شده را به دست مي آوري . كارها بر وفق مراد تو خواهد بود سود يا پول زيادي نصيبت ميشود . با دوستان خوب مشورت كن ، چون از راهنمايي آنها سود خواهي برد مال حلال خوبي به دست مي آوري قدر آن را بدان و شكر خدا كن . ميتواني از آن به افراد مستحق احسان كني تا اجر معنوي نصيبت شود. </string>
    <string name="dba">طالعت روشن است . تشويش را از خودت دور كن . كارها بر وفق مراد تو خواهد شد اگر چيزي را از خدا طلب كردي به آن مي رسي . اگر قصد سفر و يا انجام معامله اي داري ، آن را انجام بده برايت سودبخش است. </string>
    <string name="aaa">به زودي گره ي كارت باز ميشود و به هر خواسته اي كه داري ميرسي ممكن است كسي به زودي به جمع خانواده ي شما افزوده شود دوستان خوبي داري به وقت نياز با آنها مشورت كن . تا حدي از شر بدخواهان در امان هستي . در چند روز آينده يك خبر خوشحال كننده ميشنويد . اگر ارزو و يا نيتي داري به آن ميرسي . در كارهايت به خدا توكل كن تا به اميد حق كارهايت درست به انجام برسد رازت را به هر كس نگو خوددار باش و از بديها پرهيز كن . آنچه را كه انتظار داري انشا الله به زودي به دست خواهي آورد. </string>
    <string name="aad">روزهاي خوبي در پيش داري . نا اميد نباش . از كسي جز خدا ياري نخواه و از رحمت حق غافل نشو افكار و نيات پاك در سر داشته باش تا بخت به تو روي اورد. و گشايشي در كارت ايجاد شود . از از افراد بد دوري كن غيبت نكن هدف يا كاري را كه داري دنبال كن تا به توفيق برسي . انشا االله . </string>
    <string name="ada">نيت خوبي كرده اي طالعت روشن است . غم و تيرگي از تو دور شده است و سعادت به تو روي آورده است از آسيب بدخواهان در امان هستي . اگر چيزي را از دست بدهي ، ار آن فايده اي نصيب ميشود . ازدوست همكار يا همسر خود راحتي ميبيني . اگر فكر معامله هستي انجام بده نفع ميبري مدتي است نگران هستي و تشويشي به دل داري . اگر مسافري داري به سلامت باز ميگردد اگر قصد انجام كاري را داري ، شرايط با تو موافق است و به مقصود ميرسي انشا الله. </string>
    <string name="abd">به زودي از طرف شخص بزرگي كمك ميشوي و گشايشي در كارت پيدا ميشود .و توفيقاتي نصيب تو مي شود . از آسيب بدخواهان دور مي ماني و دوستان نيز با تو صميمي تر ميشوند اگر قصد سفر داري انجام بده اگر قصد ازدواج براي خودت يا كسي داري ، يا قصد انجام كار يا معامله اي داري ، انجام بده . بخت با شما يار است . فرزند صالحي نصيب شما مي شود كه قدمش براي شما خير است . از مال حرام پرهيز كن . در نماز كاهلي نكن مراقب افكار و اعمال و رفتارت باش تا گرفتار صدمه و بلا نشوي . </string>
    <string name="adj">طالعت خوب است اما از نيتي كه كرده اي منصرف شو تا عاقبت كارت خير شود . از بديها پرهيز كن . رازت را نگه دار تا در حق تو دروغ نگويند از خوابي كه ديده اي نترس عاقبت خوب خواهد شد ،اما آن را براي كسي بازگو نكن . از همنشين بد دوري كن يك نفر كه نان و نمك تو را ميخورد و ادعاي دوستي با تو را دارد ،با تو روراست نيست البته نميتواند صدمه اي به تو بزند ولي مراقب او باش و به خدا توكل كن. </string>
    <string name="add">طالعت خوب است اما اگر راحت طلب هستي ، از اين نيت كه كرده اي منصرف شو چون پشيمان خواهي شد آدمي شتابزده و عجول هستي زني كوتاه قد و سفيد چهره درصدد حيله و نيرنگ زدن به تو است مراقب باش به دام او گرفتار نشوي . اگر قصد سفر داري تا پانزده روز آن را به تاخير بيانداز تا از سستي و غمي كه تو را به خود مشغول كرده است بيرون بيايي.مدتي است با خودت در گير هستي زندگي شيرين و با ارزش است ، خودت را درياب و به خداوند توكل كن . همه چيز در دست اوست و هر چه او صلاح بداند همان ميشود. </string>
    <string name="bbj">اين قصد و. نيتي كه داري هيچ نفعي برايت ندارد. بهتر است از اين نيت و خواسته دست برداري از كارهاي بد و حرام پرهيز كن و به حلال قناعت كن . در كارت گشايش خوبي پيدا خواهد شد. اگر مراقب افكار و نياتت باشي . در زندگي صبر پيشه كن و به خداوند اميدوار باش. </string>
    <string name="baa">طالعت نشانگر صحت و سلامت و گشايش در رزق و روزي براي توست اگر قصد سفر داري ،يا قصد جابجايي و نقل مكان داري و يا قصد داري تغيير شغل بدهي به آنها عمل كن ، به نفع تو خواهد بود غيبت ديگران را نكن و به كار خود مشغول باش تا آنچه را خداوند مصلحت ميداند براي تو پيش بيايد. </string>
    <string name="bdd">بهتر است از اين خواسته و نيتي كه داري منصرف شوي تا آسيبي متوجه تو نشود فعلا بهتر است دست به كاري نزني چون در موقعيت خوبي نيستي به زودي اين موقعيت نيز تغيير خواهد كرد . تو هم دوست و هم دشمن زياد خواهي داشت . بايد مراقب آنها باشي تا در كارت فتنه نكنند. اگر كسي تو را نصيحتي كرد آن را بپذير . </string>
    <string name="bja">اين قصد و نيتي كه داري موجب تشويش و نگراني تو ميشود . پس آن را از ذهن و فكرت بيرون كن اگر ديگران با تو موافق نيستند . تو دلتنگي مكن و خويشتندار باش آنان عاقبت پشيمان خواهند شد . اگر مسافر داري و برايش دلتنگ هستي ، به سلامت باز ميگردد . در عبارت كوتاهي مكن و بدان كه خداوند ناظر و حافظ توست اين را بدان كه عاقبت كارها به نفع و دلخواه تو پيش ميرود و تو به مقصود مي رسي. </string>
    <string name="bjj">از طرف يكي از خويشان و نزديكان مال يا كمكي دريافت ميكني و يا مورد حمايت او قرار ميگيري . متواضع باش و خودخواهي را ترك كن . نيتت خوب است كاري را كه در نظر داري با توفيق همراه خواهد بود اگر قصد سفر داري برو خوب است دلت را به چيزي مشغول كرده اي فكرش را نكن . طبيعي است كه همه چيز بر وفق مراد تو خواهد بود. </string>
    <string name="jbb">آنچه را كه از خدا طلب كني به آن ميرسي اما تو نيز بايد به عهد خود پايبند باشي و خلاف وعده عمل نكني اگر فكر و ذهنت را يكي كني و در امور به خدا توكل كني به مرادت ميرسي يك نفر كه به تو نزديكست غيبت تو را ميكند تو به آن بي اعتنا شو و به كار خود مشغول باش ، به زودي به خواسته ات ميرسي انشا الله. </string>
    <string name="jjd">طالعت خوب نيست اما به زودي نحوست طالعت بر طرف ميشود و به مقصود خود خواهي رسيد از چيزي در تشويش هستي به زودي تشويشت بر طرف ميشود كسي در فكر حيله و صدمه زدن به شماست به خداوند توكل كن تا حيله اش برطرف شود رازت را به هر كسي نگو و در نماز كاهلي نكن. </string>
    <string name="jbj">طالع خوبي داري اين روزها آرزويت برآورده ميشود خبر خوشي دريافت ميكني وبه شادي و نشاط ميرسي زني بلند قد و باريك اندام و گندمگون با تو خصومت ميكند مراقب خودت باش . از پول و در آمد حرام پرهيز كن آينده ي خوبي در پيش داري . با دوستان و آشنايان به نيكي رفتار كن اگر قصد ازدواج يا معامله اي داري به آن عمل كن با موفقيت همراه خواهد بود. </string>
    <string name="jdd">با اين قصد و نيتي كه در سر داري ممكن است سلامتت به خطر بيافتد بهتر است آن را از سر بيرون كني وگرنه صدمه ي سختي خواهي ديد . كسي به تو طعنه ميزند از او دوري كن . اگر در همه ي اموذر به خدا توكل كني در كارت گشليش پيدا ميشود وبه مقصود ميرسي . </string>
    <string name="jad">براي نيت و مقصودي كه داري عجله نكن ، صبر پيشه كن تا به آن برسي . خداوند همه ي بندگانش را دوست دارد پس نگران زندگيت نباش . به جاي تشويش ، در زندگي آرام پيش برو و به خودت فرصت بده تا راه موفقيت بر تو گشود ه شود. </string>
    <string name="daj">طالع نيكي داري كارت به زودي بالا ميگيرد و به توفيقاتي دست پيدا ميكني اگر مسافري داري به زودي خبر خوشي از او به تو ميرسد اگر گم شده اي داري آن را پيدا ميكني دوستي داري كه در پي راحتي توست با توكل به خداوند به كار و زندگيت ادامه بده تا به آنچه كه براي تو مقرر شده دست بيابي . </string>
    <string name="ddj">قصد و نيتت خوبست به زودي كارهايت سر و سامان ميگيرد تا چهل روز ديگر چنان گشايشي در كارت پيدا ميشود كه انتظارش را نداري . تغييرات مثبتي در زندگيت در پيش داري . خيلي زود از غم و رنج رها ميشوي و به نشاط و شادماني دست پيدا ميكني اليته اراده ي تو هم در اين امر دخيل ميباشد . </string>
    <string name="djj">گشايش خوبي در كارت ايجاد ميشود . به زودي به چنان توفيق و سعادتي ميرسي كه بر تو حسودي كنند. از يكي از خويشان و نزديكان بي اطلاع هستي ، به زودي از او خبري به دست تو ميرسد اگر گم شده اي داري ،آن را پيدا ميكني اگر صبور باشي و به خدا توكل كني ،به مراد خواهي رسيد. </string>
    <string name="dja">اين نيت كه كردي خوب نيست . زندگي بر تو تلخ خواهد شد . چندي است كه دلت يكجا نيست . به چه كنم چه كنم گرفتار شده اي براي رفع اين حالت به خدا توكل كن مدتي است كه به كسي دل بسته اي و از خيال او بيرون نمي ايي از او بگذر . خداوند بهتر از آن نصيب تو خواهد كرد . در كارها صبور باش . آينده ي روشني داري و از همه ي غمها دور ميشوي اگر قصد سفر يا معامله اي داري انجام بده از آن نفع خواهي برد. </string>
    <string name="dab">در اين نيتی كه كرده اي هيچ خيري نيست . ازآن چشم پوشي كن اگر رنج و آسيبي به تو رسيده است به خاطر چشم زخم است بايد صبر كني تا گره ي كارت باز شود با كسي در اين مورد صحبت نكن و از خصومت بپرهيز . به زودي تغيير محسوسي در زندگيت پديد مي آيد به خداوند توكل كن و منتظر بمان . </string>
    <string name="dda">طالعت روشن است موفقيت خوبي در پيش داري بر بدخواهان و مخالفان پيروز ميشوي و به مراد و مقصود ميرسي تا چند روز آينده خبري خوشحال كننده ای به تو ميرسد اگر قصد ازدواج يا معامله اي داري به آن عمل كن با زنان گفتگو يا بگومگويي خواهي داشت اما رنجي به تو نميرسد. </string>
    <string name="daa">آينده ي خوبي در پيش داري اگر همتت را به كار بگيري ، با موفقيت فاصله اي نداري افكار و نيات پاك در سر داشته باش تا خداوند تو را در كارهايت ياري دهد به زودي گشايشي در كارها پيدا ميشود . از چيزي نگراني در دل داري ،نگران نباش . اگر چيزي را از دست داده اي به صلاح تو بوده، خيري در آنست. </string>
    <string name="jdj">فالت خوب است اگر صبر داشته باشي به مقصود ميرسي گشايشي در كارت ديده ميشود بايد براي رسيدن به مقصود خود نيز همت و كوشش كني كسي با تو دشمني ميكند مراقب خودت باش اگر گم شده اي داري آن را پيدا ميكني اگر مسافر يا غايبي داري از او خبر به دست مي آوري. </string>
    <string name="jbd">طالع خوبي داري . در نعمت و رحمت به رويت گشوده است و به مقصودي كه داري ميرسي شكر خدا را به جا آور تا به مقصود نزديكترشوي امسال براي تو بهتر از هر سال ديگر است به عزت و موقعيت خوبي دست پيدا ميكني به زودي خبري خوشحال كننده دريافت ميكني . اگر قصد انجام كاري را داري به آن عمل كن ، با موفقيت همراه خواهد بود. </string>
    <string name="jaj">به آنچه كه نيت كرده اي ميرسي اما بايد صبر داشته باشي كسي در پي بدگويي و صدمه زدن به توست اما موفق نميشود . اين روزها ناداني ميكني و به اندرز و نصايح ديگران توجه نميكني در اين فكر هستي كه عاقبت كارت چه ميشود اگر صبر كني كارت سر و سامان ميگيرد اگر قصد انجام كاري را داري چند روزي دست نگهدار </string>
    <string name="jjb">طالع خوبي داري چيزي را كه از دست داده اي دوباره به دست خواهي آورد ، به تو تهمت يا طعنه ميزنند ولي آسيب به تو نميرسد چون كسي نميتواند به آساني به تو صدمه بزند به زودي گشايشي در كارت پيدا ميشود به خداوند توكل كن تا گره ي كارت باز شود و به خواسته ات برسي . </string>
    <string name="jdb">در اين زمان طالعت خوب نيست بهتر است از قصد و نيت خود منصرف شوي كسي قصد فريب دادن تو را دارد مراقب باش فريب او را نخوري نمي تواني همه را دوست خود بداني بعضي ها افكار فتنه انگيز دارند اگر كسي نصيحتي به تو كرد آن را بپذير تا صدمه نبيني اگر قصد انجام كاري داري چند روزي صبر كن تا شرايط بهتر شود. </string>
    <string name="bjb">اين نيتي كه كرده اي خوبست در كارت گشايش ديده ميشود به زودي خبري به تو ميرسد كه تو را شادمان ميكند اگر قصد پيوند و خويشي داري انجام بده بسيار خوبست اگر كسي نصيحت به تو كرد آن را بپذير صلاح تو در آن است امسال سال خوبي براي تو است . به خداوند توكل كن تا گشايش بيشتري در كارت پيدا شود. </string>
    <string name="baj">حاجت و آرزويي داري كه بر آورده ميشود گشايشي در كارت پيدا ميشود و ايام خوشي خواهي داشت اگر مشكلي داري به زودي برطرف ميشود اگر اين مشكل مالي باشد موقعيت مالي خوبي پيدا ميكني در طالعت فرزند زياد ديده ميشود . فرزنداني خوب و خوش قدم. </string>
    <string name="bad">آنچه را كه نيت و آرزو كرده اي به آن ميرسي زيرا طالعت روشن است از جانب بزرگان و اهل قلم نفع خوبي نصيبت ميشود از كار خود بهره مند ميشوي و از دوستان باوفا شادمان خواهي شد اگر قصد خريد خانه و يا ساخت بنا داريد به آن عمل كنيد به صلاح و نفع شما خواهد بود.</string>
    <string name="bab">نيتت بر آورده مي شود و به آرامش و سلامت و سعادت ميرسي اگر بيمار هستي بهبود پيدا ميكني . اگر قصد معامله و خريد وفروش داري ازآن سود خواهي برد اگر قصد سفر تجاري داري سود بخش خواهد بود خلاصه اينكه هر قصد و نيتي كه داري به آن عمل كن چون طالعت سعد است و همه چيز بر وفق مراد تو خواهد بود. </string>
    <string name="bba">طالعت خوب است و نيتت بر آورده مي شود اما نبايد عجله كني ، بلكه بايد صبور باشي تا عاقبت اوضاع بر وفق مراد تو گردد . به زودي گشايشي در كارت پيدا ميشود اگر قصد فروش چيزي را داري صبر كن چون به نفع تو نخواهد بود . اگر منتظر رسيدن خبر از جانب كسي هستي ،به زودي خبري از او به تو ميرسد و از آن خبر شاد ميشوي هيچ تشويشي به دل راه نده ، زيرا در آينده ي نزديك همه چيز به نفع تو تغيير خواهد كرد و با توكل به خدا به مراد و خواسته ي خود خواهي رسيد </string>
    <string name="ajj">چيزي حلال به تو رسيده و يا ميرسد گشايش در كارت پيدا شده و لي كسي از تو رنجيد ه خاطر است ، از او دلجويي كن افرادي تنگ نظر با تو دشمني ميكنند به خداوند پناه ببر تا از شر آنها در امان باشي در اين نيت كه كرده اي پا بر جا باش و به خداوند توكل كن . آنچه را كه آرزو داري به آن ميرسي انشا الله.</string>
    <string name="ajd">هر نيت و قصدي كه داري بر آورده خواهد شد ، چه مادي و چه معنوي . به زودي پول ، ملك يا مقامي به دست مي آوري . كسي قصد صدمه زدن به شما را دارد ، موفق نمي شود ولي مراقب باش چون آدم حيله گري است اگر چيزي را از دست داده اي دوباره به دست مي اوري اگر قصد انجام كاري داري ،دودل نباش ،آن كار را انجام بده چون به مقصود مي رسي.</string>
    <string name="abb">فكري را كه در سر داري ترك كن . صبر پيشه كن تا گشايشي در كارت ايجاد شود قال و قيل و تلاش بيهوده مكن از بد دوري كن و به امرو مشيت الهي تسليم شو و جز در راه او كوشش و عمل نكن . از دروغ بر حذر باش ، چون عده اي قصد تهمت زدن به تو را دارند تا دوازده روز ديگر گشايشي در كار تو ايجاد ميشود . صبور باش و به خدا توكل كن تا از بدي و سختي دور شوي و به مرادت برسي انشا الله .</string>
    <string name="aja">به آنچه كه نيت كرده اي مي رسي ، ولي بايد صبر كني نه اينكه تعجيل كني . اگر تعجيل كني از كارت پشيمان مي شوي . از قصدي كه داري دور شو . با كسي نزاع نكن . راز دل خود را به كسي نگو . از شخصي گندمگون كه قدي متوسط دارد و روي او يك نشان است دوري كن . از اعمال بد دست بردار و مال حرام نخور . به خداوند توكل كن تا از غم و رنج در امان باشي.</string>
    <string name="aaj">از خصومت دست بردار اگر قصد انجام كاري ناثواب داري ، يا فكري بد در سر داري از آن دست بردار . از كسي كه چشماني كبود و رنگي سرخ دارد دوري كن . كسي از تو رنجور شده بايد از او دلجويي كني . اگر خواسته و آرزويي داري تا ده روز آينده به آن ميرسي . صدمه اي متوجه ي توست . صدقه بده انشا الله رفع خواهد شد از فكر بد ، پول و در آمد حرام دوري كن . در همه ي كارها به خدا توكل كن.</string>

    <string name="job1">سخنش نزد بزرگان وزمامداران پذیرفته میشود وسیله نقلیه در تقدیر دارد برای دانش زمینه مساعدی دارد دنبال هرکاری برود مو </string>
    <string name="job2">روزی خوبی دارد گاهی بخت باو پشت می کند و سفر خرید وفروش ومعامله و شراکت وازدواج برایش بد است بهتر است در کارها اگر با دقت وارد شده و بر فن آن تسلط یابد کارش بالا گرفته و مشهور میشود </string>
    <string name="job3">کشت و کار و دامداری و سوارکاری و کار با جواهرات و شکار وماهی گیری در تقدیر دارد  اگر با دقت و برنامه به پرورش حیوانات بپردازد مثل مرغداری و پرورش ماهی موفق خواهد شد </string>
    <string name="job4">از محدوده خود بسیار دور نشود  اگرشغلی انتخاب کند مناسب او مکانیکی و تعمیرات ماشین و خود رووپرستاری حیوانات و امثال آنست هرگاه سوگند دروغی یاد کند فورا جزای  آنرا می بیند ازملاقات بسیار با سران و زمامداران پرهیز کند </string>
    <string name="job5">زندگی گسترده ومبارکی  دارد ازهرنوع گزندومانع رشدی درامانست در تقدیر او خرید خود رو و خرید و فروش و بدهکاریها و پرداخت و شکار وماهی گیری و آمیزش با سران و بگیر وببند ومعیشت هست آمادگی برای رفع هرنیازی را دارد  هرگونه مسافرتی کند چه هوائی وچه دریائی وچه صحرائی  با بدست آوردن آنچه می خواسته بسوی اهلش برمی گردد </string>
    <string name="job6">برای خود وپدر ومادرش مایه برکت است دارای روزی زیاد است سفر دریا وصحرا برایش مفید است اگر مرد باشد درکارهای ساختمانی و بنگاهی ودرختکاری و هرکاری دیگر شایسته است  قوۀ خلاقیت او بسیار زیاد و پی درپی است </string>
    <string name="job7">برای خرید وفروش مانند دکان داری ، فروش ارزاق عمومی و تبادل کالا برایش خوبست  او فردیست متوسط الحال ومعمولی هرخیری ازدست او برآید </string>
    <string name="job8">هرگاه سفر کند خیر بسیاری می بیند و مال بدست می آورد درختکاری وزراعت شایسته اوست بهرکاردست بزند شایستگی دارد هرگز به تنگدستی نمی افتد وتا زنده است روزیش فراخ است سخنش نزد امیران پذیرفته می شود دنبال دانش می رود وکارهای صالحین راانجام می دهد بین مردم محبوبیت پیدامی کند گرفت وگیر مالی و قرض و رفع تمام حاجت ها شایسته اوست </string>
    <string name="job9">پا قدمش مبارکست وفردی پسندیده می باشد وروزی دارد وتنگی معیشت نمی بیند و هرخیری ازاو بشایستگی سرزدن دارد با سلطان سر و کار نداشته باشد که گرفتارمی شود و زندان می رود  شغل حسابداری ونویسندگی و محضر داری و خرید وفروش وکشت وزراعت امثال این ها برایش خوبست </string>
    <string name="job10">زندگی پاکیزه ای دارد و تا پیری زنده است وروزی اش خوب است و هرگز درویش نشود خرید و فروش وسفر باو می افتد </string>
    <string name="job11">شراکت برای او خوب است مغازه داری خرید وفروش و گرفت وگیر وبده وبستان و ساختمان وخانه سازی ازعهده اش می آید سفر دریا و صید ماهی را شایستگی دارد کارها بدستش آسان انجام میشود ولی دلالی وواسطه گری بین مردم برایش خوب نیست او زندگی روشنی دارد . اما بازمامداران آمیزش نکند تاگرفتار نشود واز درگیری ودادگاه کشی کناره گیری کند .</string>
    <string name="job12">فردی مسلط است در هر کاری تصمیم گرفته و تلاش مستمر کند ( حتما باید استمرار داشته باشد ) به نتیجه میرسد و  کار مشخص و مقرر  مثل کارمندی ، طبابت هم برای او خوب است جایی که از غرور و جدل خود را خالی کند شروع پیشرفت و بالا گرفتن کار او خواهد بود وگر نه در نزد همه خار و خفیف خواهد بود </string>
    <string name="job13">عاشق علم ودانش است وسالم باسعادت زندگی می کند برای هر کاری لیاقت دارد خرید و فروش سفر قرض گرفتن وسفر دریائی و هرحاجتی دیگراز برخورد با صاحب منصبان ودادگاه نتیجه می گیرد </string>
    <string name="job14">در وام دادن وگرفتن موفق است همه کار از او می آید تماشاگر خوبیست توانائی برخورد و چیره شدن برقضات ورؤسا وبزرگان ونویسندگان را دارد </string>
    <string name="job15">تجارت وشرکت و رفتن بطرف دریا وساختمان سازی و چیدمان اساس ومعامله برایش مفید است خلاقیت بسیار بالایی دارد و میتواند از ارائه دادن طرح و ایده  کسب در آمد کند هیچ گاه نباید طرح و فکر خود را بصورت کامل برای کسی باز کند مگر به او مطمئن شود کلام نمکین و دلنشین دارد میتواند از بزرگان حرفه خود شود </string>
    <string name="job16">هر کار خوبی را با اکراه وسنگینی انجام می دهد زمینه خرید وفروش ودادگاه وتجارت و شرکت دارد ولی قرض دادن وگرفتن برایش خوب نیست وبرایش گران تمام می شود از منازعه پرهیز کند  بناسازی وآبکاری ودرختکاری براوسازمی آید بزیر دستان واولاد نیکی کند </string>
    <string name="job17">معیشتش پاکیزه وپسندیده است حاجتش از سفر برمی آید هرچه رابجوید بآن می رسد اگر مرد باشد خرید وفروش و زراعت برایش سود آور است بردشمن چیره میشود درسلطان و عمال وقضات نفوذ می کند قرضش را ادا می کند ساختمان سازی وخرید وفروش خانه ازعهده اش برمی آید </string>
    <string name="job18">حال خوبی دارد خوش پاقدم ومبارک خوش روزی است ومنسوب بحضرت اسحاق فرزند ابراهیم ع است دانشجو است وبکارهای درست و خوب موفق می شود درسلطان نفوذ دارد وازاو چیزهابدست می آورد کارهای شایسته از او صادر میشود هرچه رابخواهد بآن می رسد هرگاه مالدار شود بد اخلاق گردد وشرارت می کند </string>
    <string name="job19">گاه درزندگی ومعیشت ، سختی و ضعف دارد باید ازحقش دفاع کند دنبال کارها رود زیرا درطالع استانداری ویاشهرداری و یا مالک منطقه ای شدن دارد نیازش در مسافرت وکشت وزرع و بنائی و ورود ونفوذ برسلطان وسایر فعالیتها برطرف می شود  همچنین کارگر و شاگرد و خدمتکار نگیرد برای درو کاشت درخت وخود رو سواری مناسب است برای شروع هرکاری ونقل وانتقال و سامان دهی زندگی مناسب وپسندیده است برای دنبال کردن کارها می توان رویش حساب کرد </string>
    <string name="job20">شغل مناسب او ذبح شرعی حلال گوشتها وقصابی است تا می تواند ازمحدوده محله وخانه اش دور نشود و متعرض کسی نشود و نزاع و دعوانکند ودادگاه و دادگاه کشی نکند و با سلاطین وقضات و امرا رابطه نداشته باشد با کسی شریک نشود تا می تواند درمحدوده خانه اش باشد ازسوگند راست هم پرهیزکند </string>
    <string name="job21">قدمش مبارکست از مسافرت سود می برد وسالم بر می گردد وبهر سازمانی وصاحب منصبی رو کند حاجتش برآورده میشود صاحب اختیار است مشکلی ندارد خرید وفروش وتجارت وشکار برایش خوبست کارهای مهم ازاوساخته است گاه باشد که از سلطان ترس بیند هرکس با او درافتد شکست می خورد رویایش را باهلش بگوید که تعبیر دارد </string>
    <string name="job22">دریا دل خوش روزی چون منسوب بحضرت یوسف ع وبنیامین برادر حضرت یوسف ع است هرحاجتی را دنبال کرده برآورده می کند زمینۀ آمیزش بااشراف وبزرگان و کارهای بزرگ را دارد  از مسافرت وتجارت  سودمند می شود وخیر می بیند </string>
    <string name="job23">با تمرکز بر یک هدف کاری مشخص و استمرار بر آن به اهداف بالا میرسد باید به کاری که علاقه قلبی دارد و خلاف شرع و عرف نیست بپردازد که کارش بالا گیرد </string>
    <string name="job24">هر کاری از او ممکن است پست ومقام و ...  شخصی فقیه ودانا ست واهل خرید وفروش و کشاورزی و رفع نیازمندی هاست </string>
    <string name="job25">شمشیر زبان قلم وسخن این فرد بران است برای کارهائی مانند خرید وفروش وسفر و بنا سازی و کشت وزرع درحد توسط نیک است هرگرفتاری رامی تواند برطرف سازد </string>
    <string name="job26">روزیش فراخ است ومیان مردم محبوبیت دارد عمرش طولانی است و خیر زیادی ازاو صادر میشود برای برطرف کردن حاجات خوبست ،  سخنش نزد امرا نافذ است وکارها نزد اوآسان شود </string>
    <string name="job27">درهرکاری توانا است ساختمان سازی ، خرید وفروش ، واردشدن برسلطان شایسته برای ازدواج وزن داری است </string>
    <string name="job28">قرض وپیش خرید و سوگند برایش ضرر وصدمه دارد کارگر داشتن وخرید وفروش حیوانات حلال گوشت برایش مفید است هرگاه سفر کند مال زیادی حاصل می کند نویسندگی برایش خوب نیست </string>
    <string name="job29">هرگاه قرض کند زود پس می دهد برای ازدواج وخرید وفروش و کشاورزی  خوبست کارش بالا میگیرد زبان دار و با وفاست وبرای هرکاری شایسته است </string>
    <string name="job30">فردی خوش روزی است کارهای هنری ، پیشه های مهارتی  و فنون  و فعالیت علمی برای او خوب و خوش یمن است  مثل  نجاری ، کارهای دکوراسیونی که هم هنر در آن است و هم مهارت ، شیرنی پزی ،  مربی گری ، استادی و از این دست مشاغل </string>
    <string name="month1_man">
                هر شخصی که به طالع حمل باشد ستاره مولای متقیان امیر مومنان حضرت علی علیه السلام است . مردی است بلند قد و خوش خلق و خوش اقبال و در طرف راست صورت او خالی یا نشانی باشد که نشانه دولت و اقبال وخوشبختی است .از کارهای ناشایسته  خوشش نمی آید ، و دروغگو را دشمن میداند ، دروغ به او نمی سازد . باید از حرام بپرهیزد ، اگر یک شاهی از حرام به دست اورد ده برابر از مال او تلف شود . وقتی کاری ناشایسته می کند زود پشیمان میشود . زود خشم میگیرد و زود هم فرو می نشیند . از چشم بد به او نقصان ( کمی و کاستی ) می رسد . دعای چشم زخم و حرز امام جواد علیه السلام با خود دارد تا از بلیات محفوظ ماند . خانه دولت او برج ثور است ( یعنی کارهای تجاری ، معاملاتی یا هر کار دیگری که برای او خوشی و سعادت به همراه میاورد را در اردیبهشت انجام دهد ) . خرید و فروش برای او نیکو است . هر چه تلف کند زود به دست او اید . نحوستی در کارش پیدا میشود  که میتواند با صدقه برطرف نماید  . ناشکری و عدم ارتباط با خدا برایش خوش یمن نباشد  . بیماری های او بیشتر در شهریور ماه میباشد \n
                بیماری وی بیشتر از درد پهلو و کمر باشد ، در سن ۱۴ سالگی خطر مرگ او را تهدید میکند که اگر از ان بگذرد عمر او تا نود ۹۰ سال هم میتواند برسد . وقتی به ماه جدید وارد میشود به کتاب خدا نگاه کند  حیوان سُم شکافته  از قبیل گاو و گوسفند در استانه خانه داشته باشد برای او مبارک است ( البته این در مورد خانه های خارج از شهر بیشتر عملی است ) . به هر کس وفا کند جفا بیند ، از صدقه دادن به فقرا کوتاهی نکند تا از بلیات محفوظ ماند انشا الله تعالی .\n</string>
    <string name="month1_woman">
         هر آن زنی که به طالع حمل باشد زنی است میانه بالا ( قد متوسط ) و ابرو کشیده و زیرک و عاقل و دانا و در هرخانه که قدم گذارد دولت و اقبال بر سر اهل خانه است و اولاد طاق ( یعنی فرد ” یکی یا سه تا یا پنج تا  …) در طالع دارد و از سه نفر آنها بهره مند شود و با شوهر مشفق و مهربان است و در امورات خانه داری بسیار ساعی و کاردان و عاقل است و زود خشم گیرد و زود فرو نشیند – زنی در همسایگی او با عداوت خواهد زیست  ( این همسایه در طول زندگی فرد ظاهر میشود که ممکن است تا الان ظاهر شده باشد و یا در اینده ظاهر شود ) و نشانه ان زن کوتاه قد و ازرق چشم ( آبی ) و سفید چهره که در ظاهر با او در مقام دوستی است و در باطن در مقام دشمنی که بیم هلاک باشد ، از او حذر کند خود را به خداوند جل جلاله بسپارد . صاحب این طالع در امورات خانه خود بسیار عاقل و دانا و زیرک است و در امورات زندگانی خود بیناست .  دل خود را با خدا صاف کند و هرگز ناشکری نکند تا دست به هر کاری می زند زود اصلاح شود . در میان خویشان یک نفر او را نصیحت میکند و او خیال میکند که با او دشمنی دارد ، البته نصیحت او را قبول کند تا در صدمه نیفتد و هرگز محتاج نشود . در امر دین داری خود برقرار باشد و کاهل نمازی نباید بکند و در امورات خانه داری و شوهر داری ثابت باشد و مراوده با مردم ناکس نکند تا هیچ وقت به بلای دنیا و اخرت مبتلا نشود و هرگاه اولاد او نشود یا نماند ، از سادات موسوی دعا بگیرد تا بماند و نذری هم کرده است باید ادا کند . بسازد صاحب این طالع را رخت سبز و روز پنج شنبه  ( یعنی لباس سبز رنگ برای او خوش یمن است و روزهای پنج شنبه برای او برکت دارد و اگر میخواهد کاری را شروع کند یا خواستگاری دارد روز پنج شنبه قرار بگذارد ) – دعای جوشن کبیر ( که کتاب جیبی ان در کتابفروشی ها هست ) با خود دارد تا از بلیات محفوظ بماند
    </string>
    <string name="month2_man">
        حکما گفته اند ثور خانه زهره است ( یعنی سیاره زهره ( زحل ) بر آن حکومت دارد که از خصوصیات زهره این است که بر هر کس مسلط باشد ان شخص خوشگذران و اهل شادی و تفریح می شود ) ، خاکی و بادی است ( یعنی طبع او از چهار طبع آتش – باد – آب – خاک ) خاک است که از خصوصیات خاک سرد بودن است و باد که از خصوصیات باد ، از این سو به ان سو رفتن یعنی دمدمی مزاج بودن است\n
                و صاحب این طالع مردی باشد با دولت ( یعنی بخت و اقبال با او همراه است بخصوص در زمینه مالی )\n
                و  ستاره او ستاره حضرت سلیمان ع است و زندگانی او بسیار باشد و با دوام ( یعنی عمر طولانی خواهد داشت)\n
                اما شرطی دارد که همیشه ارتباط با خدا داشته باشد  و مال حرام نخورد و چشم به مال دیگران نداشته باشد و عیش را دوست دارد و به زن عفیفه ( یعنی نجیب ) رغبت دارد . از یک زن کارش نکو شود چرا که آن زن بسیار عفیفه باشد .  مشروط  بر اینکه خلاف شرع نکند تا کارش روز به روز بالا گیرد . از چهار پایان سُم شکافته ، گزند و آسیبی به او رسد که زود صحت و سلامتی یابد و خطر ندارد . انگشتر فیروزه بر او مبارک باشد . چون ماه نو بیند بر روی سبزه نگاه کند ( یعنی اول ماه که هلال دیده میشود بعد از دیدن هلال به سبزه نگاه کند ) . چهار پا در طالع وی میانه بود ( یعنی اگر میخواهد چهار پا داری کند برایش میانه است نه خوب است نه بد  ) اگر وارد حرام نشود خرید و فروش و تجارت برای او نیکو است . انچه به دست او آید زود فنا شود چرا که قدر مال دنیا را نداند . با هر که وفا کند جفا بیند . دعای فتح مهمات با خود داشته باشد تا گشایش در کارش پیدا شود و با طلسم شرف شمس ، سر و تن خود را بشوید تا از جمیع بلیات محفوظ باشد .
    </string>
    <string name="month3_man">
                جوزا خانه سیاره مشتری است ( یعنی این سیاره و خصوصیاتش که « سعد اکبر = خوشبختی بزرگ » است بر او حکومت دارد . او مردی باشد نیک روی و خوش خوی و با مروت و کاردان ، با خویشان خود و همسایگان نکوئی کند و بدی نکند و اگر با بزرگان نشیند حرف او را قبول کنند و از مال حرام پرهیز کند که اگر یک ریال مال حرام به دست او رسد صد برابر مال از دست او برود و سفر غریبی نصیب دارد و مسافرت او به طول انجامد اما نفع دارد . رفیق با او موافق نباشد . راز دل خود به احدی نگوید چونکه حرف او را نگاه ندارند . زود خشم گیرد و زود فرو نشیند و خانه فرزندان او در برج جوزا است ( یعنی این ماه خرداد برای فرزندانش خوش یمن است ) . سفر زیارتی بسیار کند و در همه مسافرتها به او خوش گذرد و عمر او به سعادت بگذرد و از ان مسافرتها نفع زیادی نماید . اگر در برج سرطان ( تیر ) معاملات مالی نماید از یک طرف نفع می برد و از طرفی دیگر ضرر به او می خورد .\n
                پیامبران را در خواب بیند . از پدر و مادر کمتر نفع یابد ، آنها را از خود خوشنود کند . عیال ( همسر ) صالحه نصیب دارد و فرزندانش از ان زن صالحه باشد .\n
    </string>
    <string name="month4_man">

                هر آن شخص که به طالع سرطان باشد مردی باشد صاحب عزت و ثروت و دنیا دار . این طالع دو وجه دارد ، وجه اول آنست که مردی باشد سفید رو و خوش خلق و از سخن خوش جان را فدا کند و هر کس هر حرفی را با او در میان آورد باور کند و در وجه دوم ، مردی باشد سیاه چهره و بلند قامت و متهور و زیرک و دانا ، حرف همه کس را باور نکند و با بزرگان نشیند و سفر بسیار کند و از مسافرتها نفع یابد مگر یکی از آنها که از آن ضرر بزرگی به او میخورد اما زود جای آن ضرر پر شود و عاقبت در ان سفر یکی از او دستگیری کند و فرزندان زیادی  در طالع دارد که بیشتر آنها دختر باشد و روزی آنها فراخ بود و پدر و مادر از آنها نفع یابند و یک نفر از آن فرزندان شاید صدمه بسیار بیند اما عاقبت بخیر باشد ، زراعت و تجارت برای او میانه بود ، حیوان سواری و سم شکافته در آستانه او بسیار خوب باشد و از آب و آتش صدمه بزرگی به او میخورد اما عاقبت به خیر باشد و بیماری او بیشتر از درد سر و کمر باشد ، از مردم ازرق چشم ( چشم آبی ) حذر کند تا در بلا نیفتد و لباس پنبه و رنگ کبود بر وی مبارک باشد و انگشتر دُر و یاقوت برای او مبارک است و در سن دو سالگی خطر مرگ او را تهدید می کند چون از آن بگذرد به عمر طبیعی برسد و خانه عمل او جوزا است ( یعنی در ماه خرداد کاری را شروع کند برایش موفقیت می آورد) \n
    </string>
    <string name="month5_man">

                حکما گفته اند که اسد خانه آفتاب ( یعنی سیاره خورشید بر آن حکومت دارد و خصوصیات این سیاره را دارد « گرم و روشنایی بخش » ) است  و او مردی باشد بلند قامت و خوشرو و از طرف راست صورت نشانی دارد و یا خالی که آن نشانه اقبال و دولت باشد . حرام به او نمی سازد و اگر یک دینار حرام بدست آورد ، ده دینار حلال از دستش برود . پیش بزرگان سخن گوی باشد ( یعنی خوب حرف می زنه ) . از سخن خوش جان فدا کند ( یعنی باید با او با زبون خوش حرف زد تا بپذیرد ) . در عقیده ثابت باسد ( یعنی به چیزی عقیده پیدا کند آسان و سریع آن را از دست نمی دهد و بر عقیده اش پایدار است ) . از سلطانی زیانی به او برسد ( سلطان یعنی هر کسی که بر او مسلط است  مانند مدیر ، رئیس ) اما در عوض همان زیان او را مفتخر و سرافراز می گرداند . گاه گاه مانند آتش برا فروخته میشود ولی زود فرو می نشیند ، لهو و لعب ( خوشگذرانی ) را بسیار دوست دارد اما زود پشیمان میشود . شراکت به هیچ وجه بر او سازگار نیست ، با هر کس مشارکت کند خوار و زار میشود ، رنج بسیار بزرگی به او رسد اما عاقبت بخیر باشد ، از دروغگو متنفر است چرا که خودش به دروغ رغبتی ندارد . پدر و مادرش پیش از او بمیرند ، از پدر و مادر نفعی نبیند اما باید آنها را رنجور و مکدّر نسازد و نیکی و احسان در حق آنها بکند تا در دنیا و آخرت خیر ببیند و خانه فرزندان او سنبله باشد ( یعنی  ماه شهریور برایشان یُمن دارد ) فرزند زیادی در طالع دارد و از دو نفر آنها نفع یابد . در آخر عمر عاقبت به خیر گردد . زن جفت ( دو تا ) در طالع دارد و اگر فرزندان او آسیب و صدمه ببینند ، چندان صدمه و ضرری نباشد اما باید صدقه بدهد تا در بلا نیافتد . مدتی از عمرش  سر رشته کار خود را گم میکند اما زود بدست بیاورد . ماه نو را بر کتاب خدا نگاه کند\n
                به او بسازد انگشتر عقیق و لباس سبز و رنگارنگ ( یعنی برایش شانس می آورد )
    </string>
    <string name="month6_man">
                هر آن شخصی که به طالع سنبله باشد میانه بالا ( قد متوسط ) و ابرو کشیده و خوش خلق و خوش سخن و از خوش سخن ، جان را فدا کند ( یعنی با زبان خوش باید باهاش حرف بزنید تا به مقصود برسید )  و دروغ و حرام وی را نسازد ( یعنی اگر وارد دروغ و حرام شود بدبیاری و نحسی برایش دارد ) و از راستی نفع یابد ( اگر در کارها راستی و درستی داشته باشد برایش منفعت دارد ) .دروغگو را دشمن دارد  ( یعنی از دروغ متنفر است ) . شراکت وی را نسازد ( یعنی شریک شدن با کسی ، برایش نفعی ندارد ) و در اعضا نشانه پا خالی دارد که آن نشانه دولت و اقبال باشد . از دشمن حذر کند و راز دل خود را به احدی نگوید چرا که دشمن و بدگو زیاد دارد و اگر چیزی به کسی بدهد در دادن خندان و در وقت گرفتن گریان باشد و سفر به جانب قبله کند که آن سفر بر او مبارک باشد ( یعنی سفرهایی که به سمت جنوب و جنوب غربی داشته باشد برایش استفاده دارد ) چهارپایان مثل اسب و گاو و گوسفند بر او مبارک باشد ( یعنی از این چهار پایان داشته باشد یا در این زمینه کار و اشتغال کند برایش شانس می اورد ) و فرزندان زیاد در طالع دارد . خطر مرگ در پنج سالگی او را تهدید می کند چون از این بگذرد به عمر طبیعی برسد و چون ماه نو بیند به روی سبزه نگرد و بسازد او را لباس سبز و رنگارنگ ( یعنی برایش شانس میاورد ) و روز یکشنبه ( یعنی در این روز کارهای خود را شروع کند و انجام دهد تا موفق شود )  از صدقه دادن کوتاهی نکند تا از بلیات محفوظ بماند .\n
    </string>
    <string name="month7_man">
        هر شخصی که بطالع میزان باشد مثل ترازو است ( منظم و متعادل و منصف و با عدالت ، مگر اینکه عوامل دیگر مانع بروز این صفات در او شود ) . او مردی کوتاه اندام و چهار شانه و ابرو کشیده و بسیار عاقل و زیرک و کاردان و با استعداد و سخن گوی ( یعنی خوب حرف می زند ) . دروغگو را دشمن دارد ( از دروغ متنفر است ) . از سخن خوش جان را فدا کند ( برای پیشبرد حرفتان ، با او با زبان خوش حرف بزنید ) . در کار خود عاقل و زیرک و دانا باشد . شراکت و حرام او را نسازد و با هر کس شراکت کند از عهده برنیاید و حرام هم او را سازگار نباشد  اگر یک ریال حرام بدست آورد صد برابر از دستش برود . هرگز خواب خود را برای کسی نقل نکند. زندگانی بر او خوش گذرد باید که حمد و ثنای خدا را بجای آورد و در نماز کاهلی نکند . دشمنان بسیار و بدگو دارد از آنها باید حذر کند . دل خود را با حق تعالی صاف دارد و پدر و مادر پیش از او بمیرند و از آنها نفع نبیند از برادر و خواهر کمتر وفا بیند و با او موافق نباشند . صاحب این طالع را بسازد از ماه ها ، ماه رمضان ( یعنی این ماه برایش مبارک است و کاری و معامله بزرگی را در این ماه شروع کند ) و انگشتر یاقوت  و فیروزه برایش خوش یُمن است و روز پنجشنبه و لباس سبز برایش شانس می آورد . ماه نو را بر روی سوره مبارکه یاسین نگاه کند ( اول ماه  بعد از دیدن هلال ماه ، بر روی سوره یاسین نگاه کند ) . در سن هشت سالگی خطر مرگ تهدیدش میکند ، چون از آن بگذرد به هشتاد سالگی میرسد
    </string>
    <string name="month8_man">

                هر آن کسی که به طالع عقرب باشد مردی باشد بلند بالا و تند خوی و آتش مزاج ، دروغگو را دشمن دارد و از دروغ متنفر است . با هر کس وفا کند ، جفا بیند . نزد ملوک و سلاطین و بزرگان حرف زن باشد و سخنان او را قبول کنند . زراعت خاکی برای او نیکو باشد اگر دست به خاک زند جواهر گردد . حیوانات سم شکافته برای او بسیار خوش برکت باشد . از زنان و فرزندان نفع او میانه بود . خانه مال او سنبله باشد ( یعنی در شهریور معامله کند بهتر است ) مال بسیار بدست او آید و تلف کند ولی به زودی دوباره بدست آورد . بیشتر بیماری او از درد دل و درد شکم باشد ، قولنج و باد خام گاه گاه او را عارض شود . ستاره نحس در طالع دارد چون آن ستاره خارج شود کارش نیکو شود . هر کاری که شروع می کند به زودی بر می آید اما همیشه در فکر است و در کار خود فکر می کند که فردا چه خواهد شد دل خود را با خدای خود صاف کند و توکل بر خدا نماید . صاحب این طالع را بسازد انگشتر عقیق یمنی ( یعنی برایش شانس میاورد ) . ماه نو را بر روی سبزه نگاه کند . آنچه از اول عمر سختی و صدمه دیده است ، بقیه را به خوبی و خوشی و خوشبختی بگذراند . خانه فرزندان او در ثور بود ( یعنی این ماه برایشان شانس میاورد اردیبهشت ) و روزی آنها فراخ بود و از حیوان سم گردی صدمه به او می رسد اما عاقبت به خیر است . در سن سی سالگی خطر مرگ او را تهدید می کند چون از این بگذرد به عمر طبیعی برسد . صاحب این طالع چند سفر و زیارت نصیب دارد . هر گاه فرزندان او را صدمه برسد صدقه دهد .\n
    </string>
    <string name="month9_man">

        هر آن شخصی که به طالع قوس باشد برج آتشی ، خانه مشتری است ( سیاره مشتری ، سعد اکبر است ) یعنی خصوصیات آتش را دارد و نیز سیاره مشتری بر او حاکم است  که نشانه سعد اکبر یعنی خوشبختی بزرگ است\n
                هر کس به این طالع به وجود آید خوش رو و خوش قامت و ابرو کشیده و در طرف راست صورت خال یا نشانی دارد که نشانه دولت و اقبال است . در اول عمر بسیار خوش گذرانی می کند اما باید شکر نعمت الهی را به جای آورد تا در زوال آن گرفتار نشود و او از کسانی باشد که از دوستان راحتی بیند و از پدر و مادر خود کمتر نفع بیند . و از خواهر و برادر میانه بود و نفع کمتر بیند اما یکنفر از انها  دوستان او بسیار مشفق و مهربان باشد به حدی که از برادر و نزدیکان او بهتر باشد. مسافرت به طرف دریا او را نیکو بود . از یکنفر همسفر خود ، صدمه به او میرسد اما عاقبت بخیر باشد . باید راستی را پیشه خودش قرار دهد . در معاملات و امورات تجاری خود بینا باشد اما به شرطی که حرام و حلال نکند چون اگر یک ریال حرام به دست او آید ، صد ریال از دست او برود . در خوابی فردی بزرگ را  ببیند و از آن ساعت و روز به روز و ماه به ماه و هفته به هفته کارش بهتر شود و آخر مطلب خود را دریابد اما با هر کس وفا کند جفا بیند . زن جفت در طالع دارد که از یک نفر از آنها بسیار نفع بیند . از فرزندان بهره مند شود . در سن سی سالگی خطر مرگ او را تهدید می کند چون از آن بگذرد به نود سال برسد و از حیوانات سم شکافته بهره مند شود . به شرط اینکه حقوقات شرعیه آنها را رد کرده باشد . صاحب این طالع چون ماه نو ببیند به روی عقیق نگاه کند و به روی مصحف ( قرآن )  تا بر او مبارک باشد . از ماه ها ، ماه رمضان برای او مبارک است و لباس رنگارنگ و انگشتر فیروزه  ( یعنی برایش شانس می اورد )\n
    </string>
    <string name="month10_man">
+
                هر آنکس که به طالع جدی باشد خانه مریخ است ( یعنی خصوصیات سیاره مریخ که مظهر جنگ است بر او حاکم است ) او مردی باشد بسیار خوش خلق و خوش طینت و با سخاوت و از سخن خوش جان را فدا کند و همیشه در کار خیر ساعی باشد ،  دروغ و حرام وی را نسازد اگر یک ریال حرام به دست اورد صد ریال حلال از دستش برود و برای پول سعی زیاد کند اما انچه خداوند مقدر کرده باشد به او می رسد ، جان خود را فدای مردم کند اما کسی قدر ویرا نداند و بر اعضا خالی یا نشانی دارد که ان نشانه اقبال و دولت است و مال بسیار بدست اورد اما زود تلف میشود ولی زود مالش برگردد . از آدم بد فعل و حرامزاده حذر کند چرا که صاحب این طالع بسیار با صداقت هست . از سلطان ( یا رئیس ) نفع یابد و سفر کردن به جانب قبله برایش نیکو بود . فرزند بسیار در طالع دارد اگر نماند علت از طرفین است و زندگانی صاحب این طالع به درازا کشد و به خوشی و نیکویی بگذراند و قرض دادن برای او بد است  در دادن خوشحال و در گرفتن بی دل و دماغ  است . یک نفر ادم ازرق چشم ، بلند قامت ، در امورات گاهی امر و نهی کند ، مقصود او دشمنی است زنهار از او حذر کند تا در بلا نیفتد و صاحب این طالع قدری اتش مزاج باشد یعنی زود خشم گیرد و زود فرو نشیند اما زندگانی را به شادکامی بگذراند و رنجوری وی بیشتر از خشکی و درد کمر باشد باید معجون با عسل بخورد تا رفع شود و صاحب این طالع را بسازد ماه شعبان و انگشتر یاقوت ( این ماه و این نگین برایش شانس می اورد )  ماه نو را بر آب نگاه کند تا بر وی مبارک باشد و در سن سه سالگی خطر مرگ او را تهدید میکند چون از آن بگذرد به نود سالگی رسد
    </string>
    <string name="month11_man">
        هر کس به طالع دلو باشد مردی است که عنصر او بادی است و خاکی ( یعنی مثل باد از این حال و فکر به آن حال و فکر تغییر میکند و دمدمی است و ثباتی ندارد ) و مثل خاک سرد است . او مردی است با دولت و پاکدامن و رحیم دل و مهربان . به آزار احدی راضی نیست . با هر کس نیکی کند جفا بیند . قرض دادن و ضامن داری به او نمی سازد . به هر کس دوستی کند عاقبت پشیمان شود . در امورات خود همیشه حیران و سرگردان است . باید دل خود را با خدا صاف کند . صاحب این طالع در سن چهارده سالگی خطر مرگ او را تهدید می کند که صدقه بدهد چون از ان بگذرد  به سلامتی به عمر طبیعی برسد  و به خوشگذرانی روزگار بگذراند . مدتی از جفت خود جدائی کند و مسافرت او به طول انجامد . با رفیق ناموافق دمساز شود که هر قدر بخواهد خود را رها کند نتواند اما از لطف خدا و توسل به ائمه هدی ع ، رهایی یابد و عاقبت به خیر شود . از دو فرزند بهره مند شود . از دنیا بیرون نرود مگر انکه آمرزیده و رستگار شود . صاحب این طالع را بسازد از ماه ها ، ماه شوال ( برایش خوش یُمن است ) . لباس رنگارنگ . انگشتر فیروزه  و یاقوت .\n
    </string>
    <string name="month12_man">

                هر کس که به طالع حوت باشد مردی است بسیار عاقل ،  رحیم دل و با سخاوت و شجاعت و زیرک و دانا . مدتی از زندگی خوب  سر رشته کار خود را گم کرده اما به لطف خداوند کارش نیکو شود چون دل خود را با خدا صاف کرده توکل به خدا دارد . از زن بدفعل حرامزاده حذر کند چونکه مدتی است در مقام دوستی با اوست اما در واقع در مقام دشمنی است .\n
                صاحب این طالع از زن و فرزند بهره مند شود . قرض دادن و ضامن داری به او نسازد چرا که بسیار آدم با حیایی است و در گرفتن نتواند اداء حق خود را بنماید ( بخاطر خجالت و رودربایستی حقشو نمیتونه پس بگیره ) . از جمله دوستان یک نفر با او مشفق و مهربان است . از دیگران بهره مند نگردد حتی آنکه در صدد آزار و اذیت آنها است ( یعنی با مردم سازگار نیست و حتی ممکنه به آنها اذیت هم برساند ) . از مال حرام ، خیر و بهره نبیند . او فردی است که در نظر خلائق عزیز و مکرم باشد اما دوست و دشمن خود را نمی شناسد . در کار خود مدبر و دانا است . هرگاه اراده سفری بنماید باید دل خود را با خدا صاف کند و توکل بر خداوند متعال نماید تا از آن سفر با سود و منفعت و بهره مند بازگردد . حیوانات سم شکافته برای او بسیار خوب است از حیوانات درنده به او آسیبی رسد اما عاقبت به خیر باشد . بسازد به او از ماه ها ماه ذی حجه ( یعنی برایش خوش یُمن است ) و انگشتر عقیق و دُرّ  و یاقوت و لباس پشمینه و لباس سبز رنگ  ( یعنی اینها برایش شانس می آورد ) ماه نو را بر روی قرآن نگاه کند تا آن ماه بر او مبارک گردد ..\n
    </string>

    <string name="month2_woman">
                هر آن زنی که به طالع ثور باشد زنی است صالحه و خوش خلق و نیکو منظر ( زیبا ) و عاقل و دانا و زیرک و او را بر سینه یا بر اعضاء خال یا نشانی باشد که نشانه دولت و اقبال اوست  . بدگو و دشمن بسیار دارد اما کسی نتواند به او آسیبی برساند ، برای آنکه توکل او  با خداست . اگر جان خود را فدای مردم کند قدر وی را ندانند . از سخن خوش جان را فدا کند و هر چه سن او بالا رود ، کارش بهتر میشود . مدتی دز ندگی اون پیش می آید  که در کار خود سرگردان شود ، آنهم از چشم زخم و حسادت مردم است ، دعای چشم زخم با خود دارد و صدقه به فقرای ارحام بدهد اما طوری که کسی نفهمد و نیز در صورت داشتن شوهر ، باید با اجازه شوهرش باشد تا کارش درست شود . با شوهر مشفق و مهربان باشد . به اذیت احدی راضی نباشد و در کار خیر ساعی باشد ، هشت فرزند در طالع دارد ( البته نه اینکه حتما همه هشت تا را خواهد اورد بلکه به میل خودش است که بیاورد یا نه )  هر کس چیزی از او بگیرد به سختی به او پس دهد یک زن در زندگی اش با او در مقام عداوت باشد و زیاد صدمه به او رساند و به او نیش زند اما نتواند که به او آسیبی برساند  از زن حرام خوار بد عمل حذر کند تا در بلا نیافتد\n
                دل خود را با خدا صاف نماید نا خداوند کار او را به اصلاح بیاورد . اگر به فرزندان او آسیبی برسد حتما صدقه بدهد . همیشه از درد کمر و سر بنالد که از علت باد قولنج باشد باید دارو بخورد . ماه نو را بر آب جاری نظر کند ( وقتی هلال اول ماه را دید بر آب جاری نگاه کند ) . طی عمری که داشته ،شاید نقصان بزرگی به او برسد ، اما عاقبت به خیر بوده است . شانه سر خود را به کسی نباید بدهد تا در چلّه نیافتد و کارش رو به تنزل و گرفتاری نرود و هیچ وقت خوابی را که می بیند به کسی باز نگوید چرا که همه نمی توانند خواب را مطابق واقع تعبیر کنند . راز دل را با همه کس نگوید . در شش سالگی خطرمرگ او را تهدید می نماید که اگر از آن بگذرد به عمر طبیعی می رسد . برای صاحب این طالع ، روز جمعه و لباس سبز و آبی و انگشتر یاقوت خوش یُمن است و آن را در نظر بگیرد تا همیشه عزیز و محترم باشد . ( یعنی روز جمعه برای شروع کارهایش خوب باشد  انگشتر یاقوت دستش باشه – لباس سبز یا آبی یا مخلوطی از ایندو بپوشد)\n
    </string>
    <string name="month3_woman">
                به قول حکما ، بادی است ( یعنی طبع و عنصر باد  در او غالب است و خصوصیات ان را دارد و دمدمی مزاج است و زود از این سو به ان سو رود ) . هر کس به این طالع باشد زنی باشد بلند بالا ، بر سینه خالی یا نشانی دارد که آن خال یا نشان ، نشانه اقبال و دولت باشد و آن زن چرب زبان و رحیم دل باشد و فرزندان زیادی در طالع دارد که هر گاه نماند از سادات موسوی دعا بگیرد . همیشه در کار خود حیران و سرگردان است ، باید خود را از فکر و خیال  دور کند و توکل بر خدای تعالی نماید تا در بلا نیافتد و هیچ وقت راز دل خود را به کسی نگوید که بعضی از مردم با او در مقام عداوت می باشند . لباس و شانه خود را به کسی ندهد برای اینکه سحر و جادو زود بر او اثر کند و نیز خوابهای خود را برای کسی نقل نکند . در اول عمر خود رنج بسیار میکشد و  اما در آخر عمر چنان شود که همه محتاج به او شوند (یعنی اگر قرار باشد سختی بکشد در اولایل عمرش باشد تا آخر عمر ) حیوانات سم شکافته در میان خانه باشد همه از اقبال اوست اما چه فایده که کسی قدر او را نداند . اگر چه شوهرش بسیار بر او مشفق و مهربان است . در سن هفت سالگی خطر مرگ او را تهدید می کند که اگر بگذرد به عمر طبیعی خواهد رسید . مسافرت زیادی با فرزندان خود خواهد کرد . از دست و زبان خود همیشه در عذاب است باید ملاحظه خود را داشته باشد . گاه گاه خشم می گیرد و زود هم فرو می نشیند . مدتی از عمرش را  دل درکاری ببندد و خیال امر خیری کند ولی اما و اگر خواهد کرد  باید توکل بر خدا کند انشا الله عاقبت به خیر باشد  در امورات زندگانی خود سعی بسیار می کند اما چه فایده که به واسطه تند خوئی که دارد زحمت خود می دهد\n
                برای صاحب این طالع بسازد ماه شعبان ( یعنی ماه شعبان برایش شانس می اورد اگر کاری را میخواهد شروع کند یا معامله یا ازدواج و … در ماه شعبان انجام دهد ) و لباس آبی ( برایش خوش یمن است ) و انگشتر رنگارنگ و انگشتر حدید صینی و یاقوت تا از سحر و جادو و اذیت شیاطین ایمن گردد و از کارهای زشت و غیبت پرهیز کند  تا در بلا نیافتد . زنی در همسایگی اش  با او در مقام اذیت و عداوت باشد چرب زبان و خوش اخلاق است باید خود را از او حفظ کند ( این زن در طالع اوست حالا یا تا حالا او را در همسایگی خود دیده یا در آینده خواهد دید ) . ماه نو را به روی خوش ببیند ( اول ماه قمری که هلال ماه را دید به روی خوش یکی نگاه کند یک نفر که زیبا باشد  ) .
    </string>
    <string name="month4_woman">
                حکما گفته اند که هر زنی به طالع سرطان باشد ، میانه بالا و سفید چهره و ابرو کشیده و خوش رفتار و بر اعضا خال و نشانی داشته باشد که آن نشانه اقبال و دولت و حرمت اوست و هر چند بزرگتر شود کارش بالا گیرد و شوهر بسیار بر وی مهربانست به واسطه حسن عمل که دارد ، اما گاه گاه زود خشم گیرد و زود فرو نشیند و در کارهای خود بسیار بینا باشد و با همسایه ها بسیار مهربان باشد اما قدر او را ندانند چرا که بدگو و دشمن بسیار دارد ، راز دل خود را به کسی نگوید ، تهمتی به وی زده شود  نعوذ بالله که راست باشد ولی از راه دشمنی باشد ( یا این اتفاق تا به حال افتاده است یا می افتد بالاخره در طالعش این اتفاق خواهد بود )   هر نقصانی که از مال و اولاد ببیند از چشم بد مردم است ، چرا که حساب او را بسیار میکنند که چنین است و چنان است . دروغگو را دشمن دارد چرا که خودش بسیار زن صالحه و صادق القولی است و حرام او را نسازد ، زنهار که پرهیز کند از حرام تا همیشه آسوده و راحت باشد و باهر کس نیکی کند بدی بیند و قرض دادن او را نسازد . ماه ذی حجه برای او خوش یُمن است ( یعنی کار بزرگی را میخواهد شروع کند در این ماه قرار دهد مثلا ازدواج  ، تولد فرزند یا خرید خانه و ماشین و و ) . لباس سبز و آبی برای یُمن دارد ( یعنی این رنگهای لباس برای او شانس میاورد ) . ماه نو را بر روی سوره یاسین نگاه کند ( یعنی اول ماه قمری که هلال ماه را دید بعد به روی سوره یاسین نگاه کند تا از بلیات آن ماه محفوظ ماند ) رنجوری او بیشتر از درد دل و کمر باشد ، معالجه کند تا راحت شود ، یک شخص بلند قامت و سیاه چشم در میان او و شوهر او خرابی میکند ( اگر هنوز شوهر نکرده در آینده چنین کسی خواهد آمد ) که عداوت میان آنها بیاندازد ، از او باید حذر کند تا در بلا نیافتد . در ارتباط با خدا  کاهلی نکند و همچنین در مسائل روحی و دینی  ، تا در امان خدا باشد .\n
    </string>
    <string name="month5_woman">
                هر آن زنیکه به طالع اسد باشد حکما گفته اند آتشی و خاکی باشد ( یعنی خصوصیات عنصر آتش و خاک بر او حاکم است ) . زنی باشد بلند قد و باریک اندام  و ابرو کشیده و در طرف راست صورت خال یا نشانی دارد که نشانه دولت و اقبال اوست هر چه بزرگتر شود زندگانی را به شادکامی بگذراند . در اول عمرش رنج بسیار کشیده و در وسط عمر و آخر عمر کارش نیکو شود و زندگانی او به درازا کشد . از اولاد بهره مند گردد و از پدر و مادر نفع میانه ( متوسط ) ببرد . از خواهر و برادر بهره نبیند . در امر معیشت زندگانی خود بسیار دانا و بینا باشد . حرام و غیبت به او نمی سازد اگر یک ریال حرام جمع کند ، هزار دینار حلال از دست او برود و هرگاه غیبت از کسی بکند در عوض آن و در مکافات آن ، تهمت به او بزنند . یک نفر از همسایگان بسیار با او مهربانست باید از سخن او بیرون نرود چرا که او غرضی ندارد . از زنی که سرخ مو و گرد چشم است و با او در مقام عداوت است ، حذر کند . زنهار راز دل خود را به او نگوید که خوف جانی دارد . شانه سر خود را به احدی ندهد که بسیار بد است و بیم سحر و جادو در آن است که هیچ وقت بهبودی حاصل نشود . زنهار کاهل نمازی نکند و از ناپاک و نجس پرهیز کند تا در مال او برکت پیدا شود . مدتی از عمرش در کار او بستگی پیدا شود  اما به اندک وقت اصلاح شود مشروط بر آنکه نذری کرده و آن نذر را  ادا کند . صاحب این طالع را بسازد از ماهها ، ماه شوال ( یعنی این ماه برای او مبارک است ) و لباسهای سفید و سبز و انگشتر فیروزه برای او خوش یُمن است و ماه نو را به روی قرآن و سبزه نگاه کند . باید با شوهر خود زبان درازی نکند تا زندگی را به خوبی و خوشبختی بگذراند .\n
    </string>
    <string name="month6_woman">
                حکما گفته اند هر آن زنی که به طالع سنبله باشد زنی است بلند بالا و سرخ رو و سنبله خانه عطارد و برج آتشی است ( یعنی سیاره عطارد که بسیار به خورشید نزدیک است بر او حکومت دارد و خصوصیات ان بر صاحب این طالع حاکم است ) . این زن بسیار مومنه وخدا ترس است که بسیار صفت خوبی است و از صفات حسنه است . چون بزرگتر شود کارش بالا گیرد . در اوائل عمر بسیار صدمه دیده است . در اواسط و اواخر عمر کار او نیکو شود . راز دل به احدی نگوید تا در بلا نیفتد و هر حرفی را از همه کس باور نکند که دوست و دشمن خود را نمی شناسد . با شوهر زبان درازی نکند تا زندگانی به خوبی و خوشی بر او بگذرد . از خویشان و نزدیکان خود دور افتد ( یعنی این اتفاق در زندگیش میافتد ) . از پدر و مادر بهره مند نگردد . پاکدامنی و عفت را از دست ندهد و پیشه خود سازد . راز دل خود به کسی نگوید خوابی که دیده است به کسی نگوید و اظهار نکند چرا که پریشانی دارد . مدتی از زندگی اش در کار او گرفتاری پیدا شود اما عاقبت به خیر است . فرزند طاق در طالع دارد( یعنی تعداد فرزندان او فرد باشد مثلا 1 تا 3 یا 5 یا ..). مدتی از زندگی اش یک نفر سیاه چهره  بلند بالا با او در مقام عداوت بیفتد با اینکه به ظاهر زیاد اظهار دوستی میکند باید از او حذر کند . ( یعنی این شخص در زندگیش ظاهر میشود یا بوده یا خواهد بود ) . \n
                زنهار در نماز کاهلی ( تنبلی ) نکند و چون ماه نو بیند بعد از دیدن ماه به روی کلام الله و سبزه یا آبهای جاری نظر نماید و تصدق بدهد . فرزندان او خوش اقبال و خوش فهم و پر روزی باشند . صاحب این طالع را بسازد ( یعنی برایش خوب است )  ماه صفر و روز یکشنبه و لباسهای رنگین سرخ و سفید . دعای محبت و زبان بند و باطل سحر با خود دارد تا عزیز و محترم گردد .
    </string>
    <string name="month7_woman">
                حکماء گفته اند هر زنی که به طالع میزان باشد زنی است راستگو و راست گفتار و راست کردار و دروغگو را دشمن دارد چرا که میزان به معنی ترازو و عدل است . در نماز کاهلی نکند و از ناپاک و نجس و حرام پرهیز کند و از غیبت و تهمت باید حذر کند تا در بلا نیفتد . هر چه بزرگتر شود و سنش بالا رود کارش بالا گیرد و نیکوتر شود . زندگانی را به شادکامی و راحتی گذراند و در امورات زندگانی خود بسیار عاقل و زیرک باشد و شوهر بر وی بسیار مشفق و مهربان است و از پدر و مادر نفع یابد و از برادر و خواهر بهره مند گردد و چون در اول عمر و زندگانی بسیار رنج کشیده  ، در وسط  و آخر عمر به شادکامی بگذراند و در میان مردم همیشه سرفراز باشد .  آتش مزاج است گاه گاه خشم گیرد ولی زود فرو نشیند . وی را نسازد مال حرام ، چون یک ریال حرام بدست آورد ، صد دینار حلال از دست او برود . بیماری او بیشتر از صفرا و بلغم باشد چون که هر وقت اوقاتش تلخ شود طپش قلب بر او عارض شود ، مداوا نماید تا رفع شود . صاحب این طالع دو سه تا نذر میکند  که شاید  فراموشش شود ، که باید ادا کند تا آنکه مطلبی را که به دل دارد ، روا شود . در سن سه سالگی خطر مرگ او را تهدید می کند چون از این گذشت به نود سالگی برسد اگر از نامحرمان خود را حفظ کند . صاحب این طالع را بسازد از ماه ها ، ماه ذی قعده ( همون ماهی که تولد امام رضا ع در ان واقع شده ) و از روزهای هفته ، دو شنبه ها برایش می سازد ( شانس میاورد ) که در این ماه و این روز ، لباس نو خود را بپوشد و ابتدای کاری را گذاشتن و از جایی به جایی رفتن داشته باشد .
    </string>
    <string name="month8_woman">
                هر ان زنی که به طالع عقرب باشد زنی باشد بلند بالا و خوش رفتار و خوش کردار و راست گو که دروغگو را دشمن دارد . به سینه یا اعضا خالی یا نشانی دارد که نشانه دولت و اقبال باشد . هر قدر از عمر او بگذرد  کارش بالا گیرد  چون که در اول عمر رنج بسیار کشیده است . کسی قدر او را نداند و غیبت و تهمت او را بسیار می گویند اما آسیب و ضرری به او نتوانند برسانند و بر او ظفر نیابند . یک نفر میانه بالا او را نصیحت می کند البته نصیحت او را قبول کند . پدر و مادر او زودتر از او بمیرند و از خواهر و برادر و خویشان نفع میانه برد . مدتی از عمرش  سر رشته کار خود را گم کند و در کارهای خود به فکر فرو رفته و سرگردان شود اما عاقبت به خیر است . توکل را از دست ندهد تا زود به مراد دل برسد . گاه گاه مثل آتش افروخته گردد ولی زود فرو نشیند که بیشتر از فکر فاسد است و خیالات شیطانی . باید از نامحرمان خود را بپوشاند تا به غضب گرفتار نشود . بی اجازه شوهر کاری نکند تا شوهر از او راضی باشد و خود را روسیاه دنیا و آخرت ننماید . ( هر زمان که شوهر کرد به این توصیه عمل کند ) . صاحب این طالع زنی باشد آتش مزاج و تندخو و گاه کفر می گوید باید ترک کند . حرام برای او سازگار نباشد چون یک ریال از حرام بدست آورد هزار ریال از دست او برود . صاحب این طالع همیشه سر به گریبان دارد و آشفته حال و پریشان است مگر ارتباط خود را با خدا زیاد کند  تا  مراد او حاصل خواهد شد در سن دو سالگی خطر مرگ او را تهدید می کند چون از این بگذرد به عمر طبیعی برسد . بسازد صاحب این طالع را ماه شوال و روز دوشنبه و لباس سبز و آبی و انگشتر عقیق ( یعنی کاری را میخواهد شروع کند در این ماه یا این روز باشد برایش شانس میاورد و این لباس و این انگشتر هم برایش خوش یُمن است )  
    </string>
    <string name="month9_woman">
                حکماء گفته اند هر زنی که به طالع قوس باشد زنی است خوش روی ، خوش خلق و خوش باطن و خوش سخن و با دیانت و راستگو و دروغگو را دشمن میدارد . با شوهر رؤف و مهربان باشد و از سخن خوش جان فدا کند . در کار خود دانا و بینا باشد و با همسایگان به خوش اخلاقی رفتار کند . امورات زندگانی خود را به خوبی بگذراند . غریب دوست و مهربان باشد . در هر خانه که باشد دولت بر سر آن خانه رود . دل خود را با خدا صاف کند . او صادق و راستگو باشد و دشمن و بدگو بسیار دارد و با هر کس نیکی نماید بدی بیند . شوهر بر او مشفق و بسیار مهربان باشد . در کار زندگانی خود بسیار دانا و بینا باشد . حرام به او نسازد . خیانت و حرام اگر در میان خانه اش باشد  زیاده از آن به او ضرر رسد . کاهل نمازی او را نسازد ، هرگاه ارتباطش با خدا کم شود  غم و غصه به او رو آورد . از نیتی که در دل دارد همیشه به فکر است که چون خواهد شد انشا الله به خوبی و خوشی و خوشحالی به مراد دل برسد . مال زود پیدا کند و زود هم تلف کند . از پدر و مادر نفع او میانه بود و از برادر و خواهر بهره مند شود . چون قصد به کاری کند به زودی اسباب آن فراهم آید . از جانب فرزند روزی مند بود . فرزند طاق ( یعنی فرد ، یکی ، سه تا ، پنج  تا …)  در طالع دارد هر آسیبی که به فرزندان او برسد از چشم زخم است . فرزندان زیادی در طالع دارد که اگر نماند چله بری نماید تا بماند . بیماری او بیشتر از صفرا است ، بعد از خورد ن مسهل ( یعنی  مواد غذایی که شکم را روان کند )  زنجبیل با عسل  بخورد تا رفع شود . در سن چهار سالگی خطر مرگ او را تهدید می کند که چو از آن بگذرد به عمر طبیعی خواهد رسید . صاحب این طالع را بسازد ماه شعبان و درخت رنگارنگ  ( یعنی اینها برایش شانس می اورند ) ماه نو را بر روی مُصحَف ( یعنی قران ) یا سبزه نگاه کند تا بر او مبارک باشد .
    </string>
    <string name="month10_woman">
                خانه مشتری و بادی است ( یعنی سیاره مشتری که سعد اکبر « خوشبختی بزرگ » است بر او حاکم است و عنصر باد نیز بر او مسلط است و خصوصیات باد را دارد مانند دمدمی بودن ، از حالتی به حالتی تغییر کردن ، ثبات نداشتن  )\n
                حکما گفته اند هر کس بدین طالع باشد هم ستاره حضرت حوّاست و او زنی باشد بلند بالا و با مروّت و سخاوتمند و کاردان و عفیف و فراخ روزی و نیکوکار که در امورات خود بسیار عاقل و دانا و زیرک باشد ، در کوچکی یک آزار و سختی کشیده اما به حمدالله عاقبت به خیر باشد ، صاحب این طالع نباید راز دل به احدی بگوید چرا که دشمن و بدگو بسیار دارد ، مدتی است که او دل در مرادی بسته که نه ترک آن میتواند بکند و نه آن اصلاح میشود و دلیل اینکه اصلاح نمیشود همان نذری است که کرده و به تاخیر انداخته است ، البته باید آن نذر را ادا کند تا به مراد دل برسد . همیشه در فکر و اندیشه است که چون خواهد شد اما انشا الله به مراد خواهد رسید ، صاحب این طالع تا نُه فرزند در طالع دارد. از پدر و مادر بهره مند گردد و از برادران و خواهران نفع میانه ببرد صاحب این طالع را بسازد از ماه ها ، ماه ذی حجه و لباس آبی و سبز ( یعنی برایش شانس می اورد ) . ماه نو را به روی سبزه یا آب جاری نظر کند. شانه سر خود را به کسی ندهد . \n
    </string>
    <string name="month11_woman">
                هر آن زنی که به طالع دلو باشد خوش خلق و نیکو منظر و کاردان و با مروت و کاربین و باعقل و باهوش و در کارها غصه بسیار خورد .\n
                بهتان بر وی بسیار گویند . بر اعضای او خالی یا نشانی باشد و آن نشانه ی دولت و اقبال باشد . در عمر یک بار سر رشته کار خود را گم کرده اما زود ، به اصلاح آید و عاقبت به خیر باشد . در امورات خود بسیار ساعی است . در نظر خلق عزیز و مکرم باشد . غم مردم را میخورد . از پدر و مادر نفع نبیند . خدا را بسیار یاد کند تا امورات بر وفق دلخواه او شود . در نماز کاهلی نکند .  شانه سر خود را به کسی ندهد . صاحب این طالع را بسازد از ماه ها ، ماه رجب ( یعنی برایش خوش یُمن است ) و لباس سبز و آبی ( برایش شانس می اورد ) . راز دل به کسی نگوید چرا که دشمن بدگو بسیار دارد . از نامحرم پرهیز کند . در سن چهار سالگی خطر مرگ او را تهدید می کند چون از این بگذرد به عمر طببعی می رسد . \n
    </string>
    <string name="month12_woman">
        هر آن زنی که به طالع حوت از مادر متولد شود ، حکما گفته اند که بادی و آبی است ( یعنی عنصر غالب بر او باد و آب است و مثل باد از این حالت به آن حالت تغییر می کند و دمدمی مزاج است و ثبات ندارد و مثل آب شکل پذیر است و با هر شرایطی خودش را وفق میدهد و سازگار میکند ) . او زنی باشد میانه بالا وخوش خلق و با عقل و شوهر دوست است . از سخن خوش جان را فدا کند ( یعنی برای اینکه حرفتان نزد او پیش برود باید با زبان خوش با او حرف بزنید ) . کسی با او سازگار نباشد با هر کس در مقام راستی برآید با او در مقام مخاصمه و دشمنی باشد با هر کس وفا کند جفا بیند . او با کسی دشمنی ندارد . روزی او فراخ است ( زیاد است ) . در هر خانه رود دولت ( شانس و بخت و اقبال و رزق و روزی ) بر سر آن خانه رود . از نامحرم پرهیز کند تا در بلاهای دنیا و آخرت نیفتد . چون خواهد از خانه بیرون رود باید با شوهر مشورت کند  از خانه شوهر بیشتر از خانه پدر خیر ببیند . در اعمال عبادی و اطاعت و بندگی خدا باید سعی کند تا رستگار شود و هرگز محتاج و پریشان حال نشود و زود به آمال و آرزوهای خود برسد تا در میان خلق عزیز و محترم باشد . از دوست و دشمن حذر کند چونکه دشمن و بدگو بسیار دارد . با هر که نیکی کند بدی بیند و دست او بی نمک است  اما به کسی محتاج نشود و همه به او محتاج باشند . قرض دادن به او نسازد هر چیزی که به هر کس بدهد دیگر عوض انرا نبیند . نذری میکند که حتما باید ادا کند . اولاد طاق ( یعنی فرد یکی یا سه تا یا پنج تا یا .. ) در طالع دارد . فرزندان او فراخ روزی هستند اگر نمانند از نظر مردم است  صدقه بسیار بدهد تا از بلیات جمیعا محفوظ مانند و از ماه ها ماه ذی قعده و از روزها روز پنج شنبه و دوشنبه و لباس سفید برای او خوش یُمن است ( شانس می اورد ) \n
    </string>
    <string name="month1_sambol">قوچ</string>
    <string name="month2_sambol">گاو نر</string>
    <string name="month3_sambol">دو قلوها</string>
    <string name="month4_sambol">خرچنگ</string>
    <string name="month5_sambol">شیر</string>
    <string name="month6_sambol">باکره</string>
    <string name="month7_sambol">ترازو</string>
    <string name="month8_sambol">عقرب</string>
    <string name="month9_sambol">کمان دار</string>
    <string name="month10_sambol">بز</string>
    <string name="month11_sambol">آب گیر</string>
    <string name="month12_sambol">دو ماهی که خلاف جهت هم شنا می کنند.</string>

   <string name="month1_onsor">آتش</string>
    <string name="month2_onsor">خاک</string>
    <string name="month3_onsor">هوا</string>
    <string name="month4_onsor">آب</string>
    <string name="month5_onsor">آتش</string>
    <string name="month6_onsor">خاک</string>
    <string name="month7_onsor">هوا</string>
    <string name="month8_onsor">آب</string>
    <string name="month9_onsor">آتش</string>
    <string name="month10_onsor">خاک</string>
    <string name="month11_onsor">هوا</string>
    <string name="month12_onsor">آب</string>


    <string name="month1_sayareh">مریخ</string>
    <string name="month2_sayareh">ناهید</string>
    <string name="month3_sayareh">عطارد</string>
    <string name="month4_sayareh">ماه</string>
    <string name="month5_sayareh">خورشید</string>
    <string name="month6_sayareh">عطارد</string>
    <string name="month7_sayareh">ونوس</string>
    <string name="month8_sayareh">پلوتون</string>
    <string name="month9_sayareh">ژوپیتر</string>
    <string name="month10_sayareh">زحل</string>
    <string name="month11_sayareh">زهره</string>
    <string name="month12_sayareh">نپتون</string>

    <string name="month1_asybpazir">سر</string>
    <string name="month2_asybpazir">گردن</string>
    <string name="month3_asybpazir">دست و شانه</string>
    <string name="month4_asybpazir">سینه و شکم</string>
    <string name="month5_asybpazir">قلب و پشت بدن</string>
    <string name="month6_asybpazir">سیستم عصبی</string>
    <string name="month7_asybpazir">کمر و کلیه ها</string>
    <string name="month8_asybpazir"></string>
    <string name="month9_asybpazir">کبد</string>
    <string name="month10_asybpazir">زانو - استخوان</string>
    <string name="month11_asybpazir">مچ و ساق پاها </string>
    <string name="month12_asybpazir">پاها </string>

    <string name="month1_rozeghbal">سه شنبه</string>
    <string name="month2_rozeghbal">جمعه</string>
    <string name="month3_rozeghbal">چهارشنبه</string>
    <string name="month4_rozeghbal">دوشنبه</string>
    <string name="month5_rozeghbal">یکشنبه</string>
    <string name="month6_rozeghbal">چهارشنبه</string>
    <string name="month7_rozeghbal">جمعه</string>
    <string name="month8_rozeghbal">سه شنبه</string>
    <string name="month9_rozeghbal">پنجشنبه</string>
    <string name="month10_rozeghbal">شنبه</string>
    <string name="month11_rozeghbal">چهارشنبه</string>
    <string name="month12_rozeghbal">جمعه</string>

    <string name="month1_rang">قرمز</string>
    <string name="month2_rang">آبی روشن</string>
    <string name="month3_rang">زرد</string>
    <string name="month4_rang">نقره ای</string>
    <string name="month5_rang">زرد</string>
    <string name="month6_rang">سبز</string>
    <string name="month7_rang">آبی و بنفش</string>
    <string name="month8_rang">قرمز</string>
    <string name="month9_rang">ارغوانی</string>
    <string name="month10_rang">سیاه و قهوه ای</string>
    <string name="month11_rang">آبی</string>
    <string name="month12_rang">سبز روشن</string>

    <string name="month1_sang">الماس</string>
    <string name="month2_sang">زمرد سبز</string>
    <string name="month3_sang">عقیق</string>
    <string name="month4_sang">مروارید</string>
    <string name="month5_sang">یاقوت</string>
    <string name="month6_sang">یاقوت کبود</string>
    <string name="month7_sang">الماس</string>
    <string name="month8_sang">یاقوت زرد</string>
    <string name="month9_sang">فیروزه</string>
    <string name="month10_sang">عقیق رنگارنگ</string>
    <string name="month11_sang">یاقوت ارغوانی</string>
    <string name="month12_sang">یاقوت کبود</string>

    <string name="month1_explain">
در پی عشق آتشین و پر شورترین عشق ممکن اند. \n
                او خود به خود جنس مخالف را جذب می کند. \n
                لذتهای جسمانی برای او بسیار اهمیت دارد و گاه احساس مالکیت شدیدی نسبت به معشوق خود را دارد.
    </string>
    <string name="month2_explain">
جذاب است و عشقش تا حدی نفسانی.ب رای او عشق اهمیت زیادی دارد و اگر عاشق شود، عاشقی فداکار خواهد بود. معمولاً صبر میکند. ابتدا طرف مقابل تعهد خود را ثابت کند و سپس خود را در این تعهد شریک میکند.
    </string>
    <string name="month3_explain">
چه راحت میتوان عاشق او شد. جذابیت و شیرینی کلام او به خوبی بر این مدعاست. او عاشق شادی و خوش بودن است و اگر نتوانید او را شاد کنید، جذابیت خود را از دست می دهید.
    </string>
    <string name="month4_explain">
او مانند سیاره خود – ماه – در حال تغییر است. اگر به او اطمینان کامل نداشته باشی، هرگز رابطه عاشقانه با او نخواهید داشت. او از عشق ورزیدن لذت می برد و در عوض می خواهد آن را دریافت کند.
    </string>
    <string name="month5_explain">
عاشق عاشق شدن است و معشوق خود را غرق هدایای خود می کند. تلاش می کند تا رابطه عاشقانه بی نقصی را خلق کند
    </string>
    <string name="month6_explain">
می تواند چنان تودار باشد که به نظر برسد که از برخورد با دیگران منع شده ولی آنگاه که به عشق واقعی خود دست پیدا کند، دیگر این ویژگی او را نخواهید دید. برای چنین انسان فداکار و مهربان، تحمل سختی بسیار با ارزش است. او به آسانی در عشق گول نمی خورد چون می داند در پی چیست.
    </string>
    <string name="month7_explain">
و می تواند دوست خوب و میزبانی عالی باشد. او در سیاست دومی ندارد.
    </string>
    <string name="month8_explain">
مرموز است ولی میتواند عاشق باشد. از حمایت دیگران لذت می برد. او می تواند حسود و تودار باشد. با کسی که حس کند قابل اطمینان است، کنار می آید.
    </string>
    <string name="month9_explain">
گر شخص مورد علاقه اش را پیدا کند، وفادار است. مشکل اینجاست که خواسته اش را بیان نمی کند و صبر میکند تا خودتان حدس بزنید.
    </string>
    <string name="month10_explain">
عجله ای در عشق ندارد. نه به سرعت عاشق می شود، نه به سادگی راز دل خود را می گوید. او همواره در حرکت است ولی نمی داند چرا. فقط می داند باید موفق شود. اگر فکر میکنید می توانید او را از رسیدن به هدفش باز دارید و به سمت خود جذب کنید، سخت در اشتباهید.
    </string>
    <string name="month11_explain">
گر عاشق متولد دلو باشید، با تمام وجود عاشق شما خواهد شد. تنها نکته ای که باید از آن دوری جویید، این است که بر سر راه پیشرفت او قرار نگیرید. او عاشقی صادق است. دیر عصبانی می شود. آزار دهنده نیست. برنامه های خودش را دارد. هرگز تغییر نخواهد کرد. اگر نتوانید خود را با ایده های گوناگون مذهبی، فرهنگی و اجتماعی او هماهنگ کنید، هرگز شانسی برای دستیابی به عشق پایدار او نخواهید داشت.
    </string>
    <string name="month12_explain">
قبل از هر چیز متولدین برج حوت نیاز به محیط ورزشی آرام و ساکت دارند، بدون ساعت، مربی پر سر و صدا و هرگونه تجهیزات دست و پاگیر و مزاحم. نشان ماهی، عاشق آب است پس بهترین پیشنهاد برای اسفندی ها انواع و اقسام ورزش های آبی است. تنفس یک در میان و متناوب سوراخ های بینی باعث آرام شدن ذهنتان می شود، در حالی که حرکات نشسته یوگا، نرمش و انعطاف پذیری بدنتان را حفظ می کند و پاها را استراحت می دهد
    </string>

    <string name="show">العرض</string>
    <string name="show_taleh">عرض علم التنجيم</string>
    <string name="show_natijeh_estekhareh">عرض الإستخارة</string>
    <string name="onsor">عنصر</string>
    <string name="sambol">حرف او رمز</string>
    <string name="rozeghbal">يوم إقبال</string>
    <string name="adad_shans">رقم الحظ</string>
    <string name="rang">اللون</string>
    <string name="test">
        لورم ایپسوم متن ساختگی با تولید سادگی نامفهوم از صنعت چاپ و با استفاده از طراحان گرافیک است.لورم ایپسوم متن ساختگی با تولید سادگی نامفهوم از صنعت چاپ و با استفاده از طراحان گرافیک است.
    </string>

    <string name="sherakat1">
این دو نفر میتوانند دوستان صمیمی و رفیق شفیق باشند و  شراکت کاری بسیار خوبی خواهند داشت  ، هر دو طرف به سود قابل توجه میرسند  کسب و کارشان  پیشرفت چشمگیری خواهد داشت  و هر دو شریک میتوانند در زمان طولانی در کنار هم کسب و کار کنند
    </string>
    <string name="sherakat3">
دوستی در بین این دو فرد مبارک است میبایست حد اعتدال را در روابط رعایت نمایند شراکت کاری بین این دو فرد خوب است پیشرفت خواهند کرد البته با فراز و نشیب همراه است اما با دقت نظر در جوانب کار ، پیشرفت آنها حتمی خواهد بود
    </string>
    <string name="sherakat5">
دوستی بین این دو نفر میتواند مثال زدنی و بینظیر باشد و اگر در کسب و کار شراکتی بین این دو صورت بگیرد آنها را به قله های بزرگ موفقیت میرساند مشکلات کاری بین این دو فرد مقطعی بوده و به سرعت برطرف میشود
    </string>
    <string name="sherakat2">
دوستی این دو نفر میانه ولی  در شراکت ابتدا به سود و منفعت ،  و در پایان به ضرر و حتی به کدورت منتج خواهد شد
    </string>
    <string name="sherakat4">
دوستی این دو نفر خیر و برکت میانه خواهد داشت و شراکت این دو فرد با سختی همراه است شاید در ابتدا به موفقیت هایی دست یابند ،  اما به سختی به سود و منفعت  میرسند و در نهایت به ضرر منتج خواهد شد
    </string>
    <string name="eghamat1">
تعب و رنج کشد.
اقامت در این محل با سختی و رنج همراه است
    </string>
    <string name="eghamat2">
متوسط باشد.
اقامت در این محل میانه و متوسط میباشد سود و ضرری از آن نخواهید برد
    </string>
    <string name="eghamat3">
اندک رزق درآن محل باشد.
اقامت در این محل شما سود و منفعت کمی خواهید داشت
    </string>
    <string name="eghamat4">
سعادت ودولت نصیبتان میگردد.
اقامت در این محل برای شما سود و روزی فراوات و سعادت و مقام و منزلت به همراه دارد
    </string>
    <string name="ozviat">عضوية خاصة</string>
    <string name="ozviat_explain">
        ما هي وظيفتك المناسبة بناءً على الأبجدية؟
         ما هي أحجارك وألوانك وأرقام الحظ وما إلى ذلك؟
         مع عضوية خاصة ، سيكون لديك جميع العناصر المتعلقة برجك
    </string>
    <string name="ozviat_ezdevaj_explain">
        با عضویت ویژه میتوانید راهکارهایی جهت جفت شدن ستاره دریافت کنید
    </string>
    <string name="sang">
        سنگ خوش یمن
    </string>
    <string name="url">/FarhangeNam/public/api/</string>
    <string name="key">gEpoljRqOU6oNLlGILRbzwli8TK9VsRqNKLS3rxiyAVeeNUPkSSu9BYHSUoE</string>
    <string name="newUpdate">آپدیت جدید</string>
    <string name="update">به روز رسانی</string>
    <string name="pishgoo">پیشگوی هفته</string>
    <string name="problem">اطلاعات به درستی دریافت نشد دوباره تلاش کنید</string>
    <string name="tryAgain">تلاش مجدد</string>
    <string name="solveEzdevajproblem"> برای جفت شدن ستاره میتوانید اسم مستعاری برای یکی از طرفین قرار داده و همه شخص را به آن اسم مستعار صدا کنند تا فرکانسهای نامتعادل و غیر همسو از بین برود ( ابتدا نامی که میخواهید بگذارید را بررسی نمایید )
توضیح بیشتر : هر اسمی دارای فرکانسی خاص میباشد که حتی بر روی سرنوشت فرد نیز تاثیر دارد ازین جهت نامگذاری چه نام اصلی باشد چه مستعار تاثیر بسیاری بر زندگی افراد دارد – بهترین نامها نامهاییست که ریشه الهی دارد
اگر فرد دو اسمی باشد بعد از اینکه از طریق جدول ابجد بررسی شد و طالع هر اسمی که جفت بود باید فقط همان اسم صدا زده شود
حتما قبل از نامگذاری مستعار اسم ها را از طریق همین نرم افزار بررسی طالع نمایید
یکی دیگر از راهکار ها برای دفع فرکانسهای منفی در مورد جفت بودن ستاره قربانی کردن و تقسیم  اکثر گوشت قربانی به فقرا و نیازمندان است این عمل در تمام ادیان آمده است و دعای خیر نیازمندان فرکانسهای منفی را از زندگی دفع مینماید </string>

    <string name="forMoreResult">برای گرفتن اطلاعات بیشتر بر روی دکمه پایین کلیک کنید</string>
    <string name="lastUpdate">تاریخ آخرین آپدیت</string>
    <string name="sarketabShterak">اشتراک سرکتاب</string>
    <string name="monthShterak">اشتراک پیشگو</string>
    <string name="pishgoo_shterak_info">
        فعال سازی بخش پیشگوی هفته ماهانه 4250 تومان میباشد \n
    در صورت حذف از روی گوشی نیاز به پرداخت دوباره نمیباشد
    </string>
    <string name="sarketab_shterak_info">با یک بار پرداخت 14200 تومان برای همیشه عضو ویژه ما باشید \n از بخش های سرکتاب ، طالع ازدواج ، شراکت ، زمان مرگ بصورت نامحدود استفاده نمایید \n
در صورت حذف از روی گوشی نیاز به پرداخت دوباره نمیباشد</string>
    <string name="pay">تسجيل الدخول إلى الصفحة</string>
    <string name="deadtime">وقت الموت</string>
    <string name="zandead">تموت المرأة الأولى.</string>
    <string name="mandead">مات الرجل الأول.</string>
    <string name="talemarg">وقت الموت</string>
    <string name="fillFields">يرجى تعبئة جميع الحقول</string>
    <string name="sabtename">تسجيل الدخول إلى الكتاب</string>
    <string name="payText">الدفع</string>
    <string name="payedBefore">لقد دفعت بالفعل</string>
    <string name="signin">تسجيل الدخول</string>
    <string name="signExplain">نحتاج إلى المواصفات التالية لتخزين معلومات الدفع الخاصة بك</string>
    <string name="payExplain"> قبل از ورود به صفحه پرداخت  برای حفظ  اطلاعات پرداخت در صورت بروز مشکل لطفا در اپلیکیشن ثبت نام کنید و یا اگر قبلا عضو شده اید وارد اکانت خود شوید و از برنامه لذت ببرید </string>
    <string name="zero">0</string>
    <string name="month_birtday">شهر الميلاد</string>
    <string name="hamzad_queen">اسم التوأم الملاك:</string>
    <string name="hamzad_jen">اسم الجوزاء التوأم:</string>
    <string name="not_found">لا يوجد لا تجد</string>
    <string name="show_absent_fal">عرض الشخص المفقود</string>
    <string name="alert_error">أعد إدخال إدخال غير ناجح</string>
    <string name="insert_email_valid">أعد إدخال إدخال غير ناجح...</string>
    <string name="insert_valid_password">أدخل كلمة مرور صالحة مكونة من حرفين على الأقل</string>
    <string name="insert_valid_mail_pass">يرجى إدخال بريد إلكتروني وكلمة مرور صالحة</string>
    <string name="please_wait">انتظر قليلاً أثناء تلقي المعلومات</string>
    <string name="check_internet">تحقق من اتصالك بالإنترنت</string>
    <string name="error">حدث خطأ</string>
    <string name="insert_detail">يرجى إدخال التفاصيل الخاصة بك بشكل صحيح</string>

</resources>


